一人n個你永遠唔會忘記嘅感覺

有好多事 時間耐咗可能都會唔記得
但果種感覺往往都唔會忘記

俾人大大力撳住嚟屌嘅感覺

失戀 係街頭 個心痛到呼吸唔到
痛到企唔到 i住側邊既欄杆
要好大力吸氣 再加上落住微微雨
渣住部手機睇住佢應返我未
果種痛既感覺 難忘

互射嘅感覺

咩感覺都比唔上後悔既感覺

被遺棄
佢叫我忘記我地之間發生過嘅事 當係發左場好夢

巴打 我係你個post都有留言啊
失戀果種痛徹心扉 真係唔會唔記得
但係咁都證明 你真係好認真咁愛過啊

係啊 揮之不去
無能力改變歷史
果種無力感

係酒吧
飲醉酒
坐錯枱
攬錯女

個心嘅鬱悶感好強 唔係心痛
睇落好似冇咩事 可以笑笑口
但就有種想吶喊 撕開自己嘅衝動

原來我現任女友同人打過野戰

心痛 俾人背叛嘅感覺

表白成功，由A0變O1嗰一刻，開心到衝埋去摟住女朋友

女朋友想分手，同我講唔洗我陪，想自己一個，嗰下我眼淚自然流出嚟

睇戲嗰時男朋友第一次拖住我
然後慢慢將我挨落佢到
錫我額頭

有時突然都會有種憂鬱咁
係心入面壓抑住
唔知自己想點
總之就入面好辛苦好辛苦

知道真相果刻嘅感覺

第一次打茄輪

呢個真係好難忘
第二次已經無嗰種感覺

同ex喺op嘅包場夜連續玩左無限次滑浪飛船
佢開心到攬住我講左好多次我好開心呀我好開心呀
嗰下我完全感受到佢嘅喜悅
當時嘅情景 佢把聲 同佢攬住我嘅力度 係我就算之後拍多十次拖都唔會忘記嘅野

每次諗到哩段回憶都眼濕濕

仲有一個就係中學跟學校去遊學團 比個帶隊老師喺巴黎鐵塔底鬧 佢好大聲嗌: 「我個名」 你同我企喺到
附近所有外國人都望住我地…嗰個羞恥感真係不得了

一直好牽掛一個人 好鐘意佢
之後終於約到佢出來 但係因為佢同第二個女仔表白失敗唔開心
一路登佢心痛 自己又好唔開心
一下子將所有感覺喊出來個下 永世難忘

但一路都冇同佢講我鐘意佢

第一段 你咁描述真係好似有把聲同畫面咁

咁佢有無好奇怪你點解喊 ？

仆街在我仲痛緊呢...

分手後 連續發夢見到前度
夢既內容 有一齊番 傾番計
每次起身戈種失落感 好痛
以為自己放低左
但一飲醉 就會喊到好淒涼
係咁嗌佢個名

一定會痛 而且係好痛好痛
係好正常 你可以畀自己傷心難過
但係同時你要建立返屬於自己嘅新生活

有時夢真係反映緊啲野
我都試過發一個夢 夢入面都係一齊緊
好唔想醒

望住佢笑個時

最美麗長髮未留在我手
我也開心飲過酒

同句歌詞完全一樣
而家盡量都唔會想聽到哩首歌

盡左力做一件事
未知結果點
果種無力感

突破極限既感覺
細個小學尾練水游自由式
個陣好慢 五十米要成五十幾秒咁滯
個日練水最尾又計時
個教練話入唔到五十秒內無飯食
個陣差啲喊出黎
一起步已經知自己慢左
轉身之後覺得自己好似有對翼咁推住自己去
掂池四十七秒 覺得好神奇種感覺
個次之後成績一年內上到三十幾
雖然對比全港學界好慢
但係過左自己極限 對得住自己

初中父母打交
老豆想反擊既時候
我捉住左佢隻手 推開左佢
佢當刻錯愕同複雜既表情
一世難忘

每次講返件事唔知點解都會眼濕濕

利申 : 父母已離異，老母有抑鬱，老豆好錫我

生離死別

仲有等緊結果果種忐忑感

我都試過 果一刻真係好心痛
自己都跟住一齊喊

係真愛呀

食飯咬到有蟲

果一刻一定係 但之後行唔行到落去仲有好多因素 已經分開了

反胃
諗起有次食桃 咬完一啖
見到有條蟲爬緊
即刻反胃
打緊都好反胃

撞車
發夢都冇諗過
兩架都湯車冇得救
自己心愛既車比自己摧毁左

利申 唔係飛車

不要再說了

屋企人過身
EX 話分手
走左去同朋友吹水

佢同我講
「辛苦啦，我見你咁多年都無好好休息過咁，成日都好忙」

原本係無喊過
一聽到呢句
即刻狂流眼淚

第一次出國去旅行
同鍾意嘅女仔去旅行（非單獨）
飛嗰日最好嘅朋友瞞住我溝左我最鍾意嘅女仔
嗰種被背叛嘅悔恨一世都唔會忘記
心入邊條刺係我死後訓入棺材嘅時候都一定會頂起我嘅棺材蓋

個ex話佢個ex搵返佢 然後同我講左句對唔住
佢同我講呢句對唔住個陣種感覺 真係一世都記得
利申 仲等緊佢

當你上咗巴士, 巴士上咗高速公路, 你個肚開始攪, 跟住車開始塞, 不斷有野衝擊你肛門, 嗰種感覺, 真係永世難忘, 仲間唔中就有機會發生

下個更可愛

仲要成個旅程都見到佢地嘅互動

嘩 句對唔住

辛苦你啦

Keep going

祝你早日搵到個會為你喊嘅男仔呀

被後入的一刻

無佢份去,不過成程係度whatsapp
我成程都要強顏歡笑
結果我無左一個9年兄弟,無左一個最鍾意o既人
同埋獲得一個最唔開心o既旅行回憶

呢句對唔住到依家仲未有野可以超越

冇先兆咁分手 真係好痛好痛 係咁諗起佢

其實9年無可能唔了解你 點解要親手破壞一段咁耐嘅兄弟情呢 不能理解
我都試過有個女仔whatsapp我ex
但係我同果個女仔唔算真係好fd
但有一科上堂佢係坐我隔離
明知佢係隔離同我男朋友whatsapp緊
但我就咩都唔講得 仲要扮唔知
其實係咪當我傻架？定係覺得咁樣好刺激 ？
講起個心都唔舒服 仲要我男朋友覆佢都無覆我

記足一世

無限期咁等 只等佢返黎

始終都會有條刺 放心啦

Dllm俾紙𠝹

佢返黎乜都得

928果晚同一大班人係天橋個位恰緊
突然有人好大聲叫「起身 大家小心」果下

睇到個心都縮一縮

好心酸

建立返自己生活先啦

攬住我同我講無事無事佢係到個下

第一次見到初戀果個好吸引既笑容 就係黎個呢個笑容尼我鐘意佢

好複雜 好無力 好唔開心 好妒忌 既感覺
我有個暗戀對象 當佢同人妻講野 同女仔係同一間房 我已經心裡發哂癲 諗諗下就會喊

我明呀 個種痛 明明係心理都變生理

比拍左5年既女朋友帶綠帽

嬲到喊

跑到去病房，見到爸爸訓係床上面，問護士
我:我爸爸佢點呀
護士:佢...你爸爸佢走咗啦

嗰下個腦一片空白，由山下跑上山上面，對腳都頂唔順，跪咗係床邊，捉實爸爸隻手，然後大喊咗出嚟，大聲叫爸爸，但佢再都冇應過我

一世都唔會忘記，嗰種撕心裂肺嘅痛

係icu門口禁鐘要入去探人果下

做完大手術醒番見到呀媽果下

Same 種感覺真係永世難忘

見到條女拖住第二個男人個刻

寵物就快死，但係自己乜都做唔到

果刻嘅安心同踏實

絕望感
早幾日一個人係商場行，諗起自已好撚廢，人工低，無女，自卑，唔敢搵朋友，覺得一定有比較，無朋友，自己想做既野一件都做唔到，自己一個人行街，一個人睇戲，一個人食飯，咁岩老母打電話俾我問我做乜成日唔理佢，我心裏邊其實好想講，我連自己都唔想理，呢排成日都諗會唔會有意外發生，一了百了

我情緒崩潰，男友第一次攬住我話唔會掉低我一個果陣，好感動，喊到仆街，真係好彩佢出現我情緒病先慢慢好轉

同現任男朋友第一次扑野 比佢狗仔式後入
佢係我耳邊好溫柔咁講：「忍住呀」
之後一野扶住我條腰頂入黎
頂到勁入差啲成個人腳軟訓低
好似觸電咁 爽到痴撚左線
而家diy嗰陣都會想像返當時既感覺

好開心咁plan緊同男友去旅行 男友一句我地分手啦
睇到訊息嗰下個心停頓咗咁
個腦完全一片空白 好暈好痛 呼吸都有困難咁
諗起都痛

帶女朋友返母校開放日
現場有玫瑰賣 送咗枝俾佢
佢低頭甜絲絲地笑
然後突然錫我面一下
真係好難忘

可惜 已變ex

仲有以前中學果陣，畀個阿sir上堂果陣暗寸到我望住佢一路笑一路無聲咁流淚，果下既羞恥感同不甘我一世都唔會忘記

噁心感
以前睇ted有集講情緒 話人有6大情緒其中一個係噁心感 我戈陣唔信直到我經歷過

家姐雙面人到一個點
對住男朋友同啊媽就乖乖女咁
對我就差到仆街 掃走我枱面啲野 語言暴力 仲試過差d用頸巾勒死我
聽到佢嗲男友/用温柔嘅語氣同寵物講野 甚至佢只係笑一笑 我都好想嘔 差d想扣喉

最慘係我嬲佢唔落 我好愛佢但係佢下下咁對我真係hurt死 畀自己愛嘅人hurt戈種心痛 真係無倫

我明白呢個感覺，但你仲有一個好關心你既媽媽，其他既野可以一步一步慢慢黎，我知叫你唔好比較係無用，因為你都會忍唔住，但你攞自己同其他人既步伐比較其實真係無意思，因為每個人步伐都唔會一樣。

人工低-可以諗下做d 咩去改變，讀書？轉行？轉工？我25歲既時候搵$12000，都覺得自己廢到仆街，之後諗清楚條路，努力搵工，之後轉工果年加到$18000，雖然比其他朋友都係低好多，但一步一步慢慢黎啦！

唔敢搵朋友- 我果時都唔敢搵，覺得佢地會可憐自己，但當踏出第一步，發現真正既朋友只會鼓勵你，幫助你，感覺係好過自己一個經歷低潮。

你要記住，好彩既話，人生係好長，低潮唔會一世，唔好因爲一時既失落做傻事

細個幼稚園放學鍾意係老豆老母張床訓晏覺，貪夠大
有一日老母無啦啦一齊訓，從後攬實左我
我覺得好暖，好舒服，訓得好好
訓覺果陣，老母已經係對面廚房背對住我煮緊飯
到而家都形容唔到果一刻感覺係點，但永遠記得
而我都再無機會攬佢同問佢點解會唯一一次咁做

真正被愛嘅感覺

鍾意某個人既瞬間
個下真係feel到成個世界唔同左

好難形容

但佢唔鍾意我

另一個開頭同樓主差唔多，year1第一個sem就做project做到反哂面，好委屈，俾人掉轉槍頭話我錯
之後上堂落堂做乜都好唔開心，獨行俠，覺得其他組既人都會聽哂d組員點講
有一晚突然有一個唔熟既男同學打黎
話佢其實唔知咩事，不過feel到我好唔開心
想我有機會講出黎，唔講都唔緊要
跟住我一路講一路喊，收線後真係覺得舒服左好多，亦放得低件事

但其實之後都無同個男同學更加熟 反而更加珍惜呢個經歷同感覺
如果身邊有人唔開心，我都會想做呢d角色 真係好多謝佢

讀家姐封遺書嗰一刻

喺梳化錫左我一啖就開始了

仲以為係我添
佢仲要係到解釋佢因爲ex出事而嬲到前所未有咁發哂癲震哂 對住我佢根本唔會有咁嘅反應
佢個ex每次搵翻佢 佢啲感覺會翻晒嚟
聽住佢咁講我個心真係好似俾刀插咁痛 一世都唔會忘記
佢哋遲啲分分鐘喺翻埋一齊呢屌

係Zurich 咩起我黎跑
果種溫柔 唔會忘記

暗戀個個人同我講佢啱啱表完白
然後問我 你呢？你有冇鍾意人？
又心痛又無奈 好想大嗌

I know that feel
佢同我一齊頭個幾日仲同我講未放低個ex 我話就算做水泡都唔介意

比佢攬住同安慰果種安住感
每一次諗起同佢開心既回憶反而揪心到忍唔住係咁喊既感覺

多謝你明白

胎動既感覺

阿爸離家出走大半年之後第一次喺電話聽到佢把聲 喊到仆街

同一個冇一齊到嘅女仔打車輪 嗰一刻覺得擁有左佢 但其實乜都冇變過

Ex 喺我放榜嗰日話要返自己屋企 冇陪我 嗰種孤獨同無助感

中學Last day 除左d close嘅fd之外 唔多人喺我件校服簽名 同時見到人地件校服好多人寫野 覺得自悲 點解社交咁差 好妒忌人

大學被人見到我申請資助嘅申請表 覺得好羞恥 因為以前屋企唔係好有錢但完全唔需要申請依啲嘢 後尾屋企出事經濟有困難 第一次覺得自己好卑微

I know this feeling brother

初戀

食完勁多野之後扣喉
每次都好自責 覺得好對唔住屋企人更加對唔住自己

曾經毫無預兆比人wtsapp分手
到而家都係會怕任何一個人下一個msg就係最後一個

佢同我講中意我 同我曖昧 我對佢已經踩得好深 點知有日佢飲醉左好崩潰咁同我講其實佢仲好愛ex 等緊佢 果下係我喊到崩潰 仲要我一路喊一路安慰佢

發現自己做左第三者個刻
女人直覺呃唔到

兄弟追左我中意既女仔

同一個好鍾意好鍾意嘅人傾計個一刻

腦海中仲係當年剛畢業，好青澀嘅佢
而家佢已經慢慢滲出佬味，眼神都改變了

轉眼間，原來我都長大，卻活在過去。

同鐘意既人不斷偶遇 望住佢但知道自己冇可能既時候

同初戀一齊嘅感覺

分手後幾年 大家都拖住另一半係大街走過

第一次射精

每一次都比人扔低
由細到大都係自己默默守住啲低能承諾
但對方晨撚早已經唔當係一回事
我係每個谷嘅死剩種

身邊嘅人離開人世嘅感覺
其實我明明先19歲已經有2個親人3個朋友離開咗
瞻仰遺容個感覺真係一世都忘記唔到
個心好空好痛
個鐘感覺一直都忘記唔到但遺容就忘記得一清二楚好似所有野都係我幻覺咁
但事實人已經唔係到

幸福找到你了

喺好失落嘅時候得到一個擁抱，好有安全感

回憶總係好美好

你嘅伯樂及時岀發咗

即係你地仲一齊緊？
顧及你感受 係對你好基本嘅尊重

加油啊巴打！
雖然咁講好廢 但有人支持你架

果種到心嘅溫柔感

被突然分手後，早上起身先記起原來佢已經唔要自己，剛才發夢如常一齊只係未接受到現實

然後眼淚就好似開水喉咁停唔到

想一覺再訓唔醒，夢中一直仲係一齊

要好好記住呢種痛

日後冇人再可以掏空我既心

迷幻

心入面大嗌：有啊！！！

抱實前女友，好warm好幸福，好pure好true嘅感覺
暫時新女友未feel到

好多時候一諗 真係忍唔住心痛

抑鬱發作果陣 世界好似暗晒無晒希望 除左喊無野可以做

幸福的媽媽

中學last day係咪都畀人簽
簽滿一件校服好有成功感

可能因為你有落差 所以先覺微好卑微
但我一向都有申請 同埋我都唔介意畀人知我有申請
所以唔明白你果種感覺

點解扣喉嘅 ？

酒後真係吐真言

可能就係差果一個moment

好青春嘅回憶

付出咗好多嘢無回報嘅失落
EA我屌你老母

有一日 會遇到一個真係岩你嘅
真係遇到對的人先完全投放啦 加油啊

最後果句
個心真係好似穿左個窿咁

之後會成功返

佢whatsapp同我講分手 然後我打極佢電話都吾通
喊到訓著 訓醒再喊個感覺

就係每次都會覺得佢地係啱嘅人
但人永遠都係貪新忘舊
當初嘅熱誠點都會消失 都睇化咗

btw你都加油

一個我好鍾意同佢曖昧咗好耐嘅男仔突然同我講叫我唔好再鍾意佢
重點係嗰晚佢個兄弟先同我講完佢肯定係鍾意我
嗰種感覺真係由天堂打返落地獄
個心好似有個窿 永遠都填唔滿咁 好可怕
不過佢最後都做咗我男朋友 但諗返起都心有餘悸

試過因感情事抑鬱 抑鬱到個肝係那住那住痛
我永世都會記住果份折磨

無
無試過成功

現實大家再冇交集
但喺夢入面，一次又一次噉相遇比現實更來得真摯同實在。我好嚮往每次相聚，佢每一個微笑都令我甜在心扉。每次相擁卻令我明白一切就如泡影，記憶與喜悅都讓風悄悄帶走一樣，留下只有微弱思念。

我明白，逝去的再不是屬於大家的。

作甜故作得太入神添

夜晚襯女朋友訓左偷睇床頭個電話
發現已經帽左
佢仲要攬埋黎
同佢對望左成晚
成晚都訓唔著

以為我女朋友開post
其實係咪真係你

我都試過 以為自己有病

我明白啊
個時我婆婆就嚟唔得
我地成家人係病床邊係到喊
係咁叫呀婆唔好走啦
呀婆我地同你飲茶呀
呀婆我地約好左去旅行架
呀婆你要睇住我畢業架
依家諗返起呢一幕我都仲眼濕濕
一路叫一路叫
直到個心臟儀器轉為零
成間房得返嘟嘟嘟同我地既喊聲
個種絕望同傷心既感覺我呢一世都會記住
Ps因為婆婆走得太突然 先前完全無預兆個種
連遺言都無得講就走左 所以真係一時接受唔到

每個人必經階段

Btw 唔

欣賞你仲可以繼續相信同付出嘅勇氣啊

突然有啲變數 好在最後都係你嘅！！

佢話
其實一直都冇鍾意過我
只係想試下有人喺身邊陪住自己既感覺

文字

你做咗炮灰 好無辜

唔係我啊

都真係鍾意一個人嗰陣 可以全日都keep住亢奮 有一日突然同左自己個frd一齊左

果晚一定好煎熬

未到果個moment啫

好大落差

吊頸自殺死唔去 跌左落地係地下攤左一日嗰種感覺

利申發夢

多謝佢好成功咁一野打咗你落谷底

分手之後嗰段生不如死嘅時間
冇人講嘅嘢聽得入耳
淨係識得喊

但有個咁低谷嘅時間 之後先知咩叫美好

我地當初一齊咗又散又復合
後期佢越覆越hea甚至唔覆
到最後話其實對象係咪我都冇關係

Sor

但有過咁低谷嘅時間 之後先知咩叫美好

之後用返岩

佢咁同一刀捅入你心無分別

屋企人過身 好突然 果種心痛既感覺係成世人最辛苦

Ex 拍左五年話要分手
之後幾個月後搵翻我 話想一齊翻
但過左一個月又鐘意左第二個

依家唔知人生有乜意義

表白後女朋友嘅怕羞樣
係澳洲exchange識，有晚2條友行完夜山睇景之後等巴士，等緊嗰陣就一野攬住佢同表白，初初佢都拒絕我，話太快啦相識得一個月，但我keep住chur佢，最後成功咗
搭緊巴士佢就頭耷耷，好怕羞咁，唔敢望我，勁可愛
可惜最近鬧咗2次交，衰在我唔夠成熟 其實我知錯啦，可唔可以比多次機會我 雖然我地一齊嘅時間好短，但我真係好愛你

前女朋友比我個EXX屈佢話佢搶佢男朋友
傳到好多人知 仲要信曬佢
但我又做唔到啲咩個種感覺
可能我真係好無用 眼白白睇住佢比人屈
安慰又安慰咗 但幫唔到啲咩
最後佢承受唔到而分開咗
明明佢係一個睇得好開嘅人黎 我真係好掛住佢

你個人應該係好loving 好羨慕你呀
敢愛敢傷心

分手後 大家比返野大家
嗰種乸住乸住嘅心情 諗返都歷歷在目

比人笑我上堂問問題
驚到之後唔敢同人講野
呢個都係其中一個之後有抑鬱嘅原因
到而家都仲覺得有好多人係到笑我柒下柒下懶醒博表現

第一次有一個好charming既人當我女人咁看待
又唔肯俾我自己番屋企
堅持陪我行番去

作為一個男人婆
當時個心真係砰砰跳喔
仲要下意識舉止斯文啲haha

可惜
完了

望住媽媽簽爸爸張放棄急救嘅同意書

深夜屋企冇乜人 靜英英
feel到自已好似冇乜朋友、亦冇真正嘅朋友嘅時候

有好多野好想做
但係因自己嘅條件而受限所以做唔到
當睇到別人做到自己想做嘅野
心裏就有不甘嘅感覺
好想𡚒鬥上進

明明交左個心出嚟 但係當你需要佢既時候 佢唔係自己身邊 個下灰心同死心嘅感覺 keep左成個月 依家都翻唔到去好鐘意佢既時候 成個人對所有野都無曬感覺

i know that feel 想搵人傾都唔知可以搵邊個

分開個時我喊得好勁 摟住佢拖住佢挽留佢叫佢唔好離開我 佢一手fing開我個下見到佢個樣已經係對我一下子無曬感情 我心連身直情裂開咗一半咁 唔會唔記得同佢分開個種感覺 係我最難忘嘅感受嚟🙃

聽到厭

媽咪癌症末期
臨死前我捉住佢隻手同佢講：冇事既 我係到陪住你
感受到佢隻手慢慢由暖變成冷冰冰既感覺

好憎自己察覺唔到自己既朋友有自殺既念頭
每日深夜都會自己諗，如果我察覺到 ，咁呢家會點。
係我疏忽係我垃圾 我最好既朋友已經唔再係到
我憎自己憎到想殺咗自己，好多人同我講唔好內疚自責
但佢地根本理解唔到嗰種痛
呢個世界上，最痛苦既係你明明有機會救到佢 但你既唔細心而錯失咗呢個機會
我原諒唔到我自己，我呢一世都有罪，唔再配擁有知己
我都唔想再同人咁親近，我唔想再發生同樣既事情。
呢一種罪疚感會跟住我一生我都冇怨
因為我抵死

一直等男朋友電話 但不斷被已讀不回 直到我提出分手 佢無耐覆左我一句對唔住 個晚由飲泣變到嚎哭 畀我媽聽到 佢走過黎攬住我安慰我 然後佢自己都忍唔住喊埋一份 其實已經分左手四年 但個晚嘅感覺到依家我都仲記得 媽媽 多謝你愛我

用力攬實女朋友嗰陣，佢都用力攬我，feel到大家嘅心跳 我知道佢都好愛我

失去至愛既感覺，永世難忘
醫院果一刻，痛了

返學嘅時候好似同好多人傾到計 玩得埋
但一放假就得返自已
唔主動搵人完全冇人想搵自己
主動左都冇乜人想理
更加唔使講交心朋友

發現比最信任既人背叛
果種心痛

佢捉住我，把聲開始沙啞，我以為自己聽錯。之後見佢眼紅紅，眼淚已經流咗出嚟。我講咗兩句唔好喊啦，點知自己都開始喊。

嗰刻我好心痛，點解要整喊一個咁愛我嘅人。

睇完lala land冇耐同男朋友分開左 之後每次聽city of star都會喊

生離死別
有班打開csgo既台仔
上星期有一個撞車死左
果種感覺勁難形容
仲要係我咁大個仔經濟第一次既生離死別
仲諗住去台灣搵班fd架嘛

暗戀既人同自己講 佢都鍾意我 好心動

大學有堂guest lecture
我本身好怕羞唔想問問題 但又覺得唔問就好浪費
問完坐底個刻係成個身係到震
係keep住幾分鐘 係你想控制都控制唔到
好似比電 電親
我諗可能係我最後做左想做嘅事所以個大腦太興奮

心痛到好似碎左

分手失戀真係人生最痛
特別係第一次
第二次可能已經無咁純真
但依然好痛

個時啱啱失戀 唔想行去ex成日同我見個個地方
但我家姐屌尻我話佢夠同佢男朋友台灣旅行，分手之後係咪唔洗再去台灣 之後連喊都俾我家姐屌我
係屋企明明可以俾你去大聲喊同頹都要笑笑口唔俾人發現，個種個心好抑鬱嘅feel

我明 試過諗住忍手block哂佢所有野
跟住一路block一路係街喊 真係好唔捨得 好唔捨得 最後都解block返

係d post鬧交屌到d連登仔發曬癲再走左去唔覆 爽到

曖昧對象第一次帶我去飲野 帶我去機舖玩
明明好驚都同我睇恐怖血腥片 睇到屌屌聲
佢同我講根本只當我係朋友嗰刻

祝你地百年好合 難得一齊番要好好珍惜

好耐都無進一步唔想拖 決意離開佢果一刻

初吻 個心卜卜跳得勁快 同一黎就打茄輪 嗰下覺得好痴笠笠
第一次扑野 痛到係咁喊 個西有種痛到撕裂既感覺
第一次分手 喊左幾日 個心好痛 冇胃口食野 咩時間咩地方諗起佢都會喊 係條街喊 搭車喊 聽歌喊 上緊堂喊

分手 好痛 好唔返

半年前家母凌晨做大手術
本身一個6小時嘅手術 最後做咗15個鐘
半夜等到好不安 見到好多醫護人員走入去勁不安
之後話緊急輸血 (本身醫生話唔會輸血 除非器官內出血)
嚇到係手術室門外條走廊反胃

凌晨5點佢推出黎後 佢矇矇矇矇話好驚
叫我唔好走 陪佢一陣
之後返屋企換左件衫 一早再返去探佢
一打開簾 佢熟睡中 兩大袋血水袋連住佢身掛左係床旁邊
依個畫面 我諗我依世都記得
身邊一個親友都無 20幾歲人 第一次咁驚
之後見到其中一個呀姨黎咗
一行出走廊 忍唔住攬住佢爆喊

第一次知咩叫崩潰
第一次感受到生離死別原來唔喺想像中咁簡單

自己貪新鮮 分手後知道佢有左精神病

講個特別啲
中學比車撞，彈開左6-7米左右，撞個下真係會feel到好似時間停止咁之後眼前一黑（應該係撞個下合埋眼），之後周圍都好光，視角變左第三身咁 唔太識形容
乜感覺都冇，好舒服，聽唔到聲，淨係見到啲人不斷圍過黎，之後個人放空左，直到白車送我入醫院，到醫生問我野檢查先有返反應，但個人仲有好呆
呢個狀態維持左兩日
神奇嘅係，車頭凹左，我乜傷都冇，唔痛冇內傷乜事都冇 利申瘦撚

小學去補習 個miss親手比左份答案我 之後過左陣無啦啦問我點解有答案 問我係咪自己偷
我話唔係 佢就拎鐵間尺打我隻手 講一次打一次 最後打到我話係 成世都記得

中西區 學趣補習社 唔知你間垃圾汁撚左未 不過點都好 我屌你老母臭閪！

第一次鍾意人 心跳既感覺
初吻
仲有比人飛 失戀
3樣都好記得 好難忘

Btw 所以我好鍾意古巨基
心跳回憶 初初呢兩首歌
每次聽呢兩首歌 晝面都出曬黎

Ex係考試之前同我講分手
之後係exam period 返3份pt諗住塞滿自己d時間
等自己唔去諗返ex 就會慢慢淡左
但有一日返學校温書果陣見到佢
同佢係唔夠5米距離下
以為自己已經好返少少
但果陣先發現原來自己但le段時間係避得好犀利
見到佢果下自己差d崩潰係學校到喊出黎
到而家個人都係冇哂心機

失去嘅感覺
一個月前爸爸過生個種痛成世都記得

失戀
由沙田撘火車番屋企 一直忍住冇喊 但個心真係好痛 連行都覺得好辛苦曲住個身行
一番到去 就開始失控狂喊

成年自己一個人食飯 而家有人同我食返而唔自在

初吻
兩個人懵懵地又勁怕羞咁比咗彼此嘅初吻對方
當晚開心到瞓唔著 一直笑一直笑

講分手
佢帽咗我
當下喊唔出 深思熟慮咗好耐好耐
突然有一把聲話我聽 你要錫自己
然後果斷地講分手 講咗好多野 佢淨係識對唔住對唔住
個對話完咗之後 眼淚先開始爆發
嗰種心撕裂、塞住咗抖唔到氣嘅感覺 一世難忘
我以為自己會死 心痛到會死

兩種感覺 同一個人

知道個best fd同自己鐘意個個拍拖個刻

1.中學畢業完In份垃圾工 個Manager同我講 以我呢個成績 唔會讀到上去 想我安安份份做份垃圾工
2.報U果陣以為收硬點知無Offer 個刻完全搵唔到自己人生有咩價值同意義 諗過想死
3.同前度淡左 我講分手 係條街度拖拖拉拉，攬左左成個鐘 喊到隻狗咁

踢波斷十字韌帶果下，成隻腳冇晒力

要拖住隻腳出場，果下應該係出世至今，感覺最無力的時刻

隻腳好似唔係自己

知道ex想同我散，做咩都挽救唔到嗰種無力感
一自己一個人啲眼淚就自然走出嚟

初吻 ，前度送我返到屋企樓下，唔放我走，話漏左啲野，點知就一野錫左落黎，雖然只係蜻蜓點水，呀，好清澀

16歲第一次返嘅intern係老人院office
傾開計嘅老人家有日唔見咗
問返發現原來佢過咗身
嗰時好細個，第一次知道咩叫死亡

無啦啦驚我飲咗小小酒我有危險 無啦啦拖到我隻手好實咁行
係床無啦啦back hug我 係咁話我好好攬
利伸同對方已完

第一次有男仔伸隻手俾我拖，
有人視我為值得呵護既人既感覺

我明，仲要佢有迴光返照過，令我有佢可以出院嘅感覺

一樣

由細照顧到我大嘅婆婆走咗
嗰一日見到佢瞓喺棺材
個人已經無溫度無任何表情
我喊住叫佢 我知佢唔會再回應我
好後悔掛住讀書無好好陪佢
永遠記得失去最重要之人嘅感覺

同初戀男朋友分手
一路都無同任何人表達過自己嘅感受
有一日有2個好朋友無啦啦同我講
我知道你好唔開心 你喊啦唔好忍啦
一路都無人叫我唔好忍住
淨係叫我要堅強
我先忍唔住喊到豬頭咁
嗰晚佢地攬住我 陪我喊
我永遠記得第一次失戀嗰種撕心裂肺嘅感覺

中意嘅人有咗另一半 嗰種失落 個腦空白咗諗唔到野

望住自己鐘意既人講起佢鐘意既人個個樣,即刻死心

知道自己鐘意既人比好兄弟溝左

有個曾經好夾嘅人
個一刻知道左兩個人嘅心意
個種喜悅,透明感,心連心嘅感覺
其他幾次拍拖都冇試過

知道無論用盡所有辦法都挽留唔到一個人嗰種被拋棄 心如刀割嘅感覺

1. 中學個陣一瞓醒就偷聽到老豆老母講辦離婚嘅事
其實我預咗 由細到大都覺得佢地離婚就一了百了 但親耳聽到個吓真係好震驚 有種就嚟要窒息嘅心痛感

2.每次喊到收唔到聲抖唔到氣一隻字都講唔到嘅感覺

snapchat斷火

試過失血過多就黎死 眼前淨係白色一片

同Ex比返啲野大家 佢叫我唔好再等佢
我轉身走 我望住地下一路行 但又想擰返轉頭望佢個一刻我永遠都記得 因為我真係好愛你
到依加都係

付出真心但俾人當水泡 人地一有第二個選擇就毫不猶豫拋棄左自己既感覺

對住面前既選擇 知道無論揀邊個都會有唔同既後悔同未知數既感覺 (唔係講緊揀人 係講做決定)

俾天真無邪既既三歲小朋友好體貼既關心既感覺 好神奇

佢喺你心入面佔左好大部分之後
突然離開你

電話/任何社交平台 搵極都搵唔到佢 凌晨跑埋出街去啲覺得會見到佢既地方都唔見

嗰種恐懼 心慌 空洞
需要一大段時間去彌補返心入面空洞

短短幾個字 但都感受到
加油依兩個字好廉價 我對你講唔出口
但有咩就同身邊信賴嘅人講 唔好死頂

第一次覺得個世界唔屬於我
將廿年自信全部打爛咗

個時同ex 分手，最後一次見佢同佢講byebye 既時候， 忍唔住喊左出黎

條女俾你兩個fd屌 都唔俾你屌個種難受

暗戀左好耐嘅人知道我暗戀佢
之後就突然無乜聯絡

每次哮喘發作
吸極都唔夠氣 之後個肺又痛

第一次隊草

中學拖手會扯旗

抑鬱

06年歐聯決賽見住阿記俾巴賽反cup個種感覺，記得個場波由好天慢慢變落雨就好似我感覺一樣

心跳嘅感覺

本身同班朋友都算幾熟
當中有幾個我認為已經去到交心
有乜嘢開心乜嘢唔開心都會拎出嚟講
有幾次出嚟一傾就傾通宵
雖然要返工返學 但係差唔多都會日日見

到近排我因為某啲原因要做手術
做完手術要喺屋企休養
估唔到佢哋成班入面 冇一個人有關心過我
佢哋照舊喺出面嘻嘻哈哈
直到現時為止
俾我嘅感覺係就算我消失咗
佢哋都完全冇所謂
我根本係可有可無嘅一個人

我唔知有冇人試過
我淨係個哩種感覺我一定唔會忘記
失戀都冇依家哩刻咁心碎。

Ex高過我少少
然後有一次佢話想影張kiss相
但佢要整矮自己黎就我
嗰下我好感動
覺得自己呢個女朋友好好
咁好條件 竟然仲簡我呢個矮過佢嘅男朋友
覺得佢好委屈 所以好想將來對佢更好

可惜

食大麻

4年前表弟要做腦部手術，第一次係手術室外徘徊，個種擔心驚手心不停岀汗，眼淚不停流落嚟咩都做唔到淨係可以等。呢種感覺到到依家都歷歷在目

暗戀人 可惜對方有另一半

見上面講失戀既感覺都想分享下
係秋天 一個人係街上著住老T d風吹埋嚟跟本feel唔到凍

有個我幾鐘意但佢當我兄弟對我零興趣嘅男仔
有次去佢到過夜 我訓佢左邊
佢應該發夢定唔知訓懵左
天啱啱光嗰陣我醒左 見到佢左手橫跨過黎搭住我膊頭微微壓住我胸
於是我即刻醒晒 覺得應該要整醒佢但又想繼續咁樣落去同唔想嘈醒佢
跟住我完全訓唔到 恰下醒下咁
唯有望住佢 過冇耐佢醒左幾秒
我：喂(friend名)，我係(我名)喎，你訓懵左？
佢：唔…？
跟住佢又訓返 但就轉左身向我攬住我同摸我頭
好記得佢隻大手梳落我啲頭髪嘅每一下都有少少觸電感覺
之後我去廁所同整早餐
之後冇耐佢醒左
我問佢佢話完全冇印象 然後晏啲再問佢佢話淨係記得我好好攬
好撚正 好有初戀嘅感覺

鍾意一個女仔
冇諗過要同佢一齊
點知有次飲酒傾計佢一嘢咀埋黎
打咗幾分鐘車輪 後尾扑埋嘢
好似發緊夢咁

同埋決定自己一個離開香港
入機場禁區嗰種孤身上路嘅感覺
好唔捨得屋企人同香港嗰種安全感
其實除咗呀媽之外其實都好掛住老竇
但男人老狗好難傾電話
所以最多都係一年返香港一次嗰陣傾計傾到夠

幾日前散架咋
宜家好好多了 多謝ching關心

仲有第一隻貓陪咗我十幾年
臨走前一年有心臟病
幾年前有日佢終於撐唔住
我一路不停留眼淚一路簽名送佢走
手都震埋
打針前一秒佢好唔捨得咁同我對望
慢慢睇住佢瞳孔越放越大。。然後軟晒手腳。。
之後內疚咗好耐 好驚佢其實唔想走想堅持落去
好啦事隔幾年打返出黎我都係流緊眼淚

要襯有能力去愛個陣盡情去愛

其實sem3完quit咗asso，但唔想屋企人煩，所以呃佢哋我仲讀緊書
但其實每個月返日日返十幾個鐘炒散，仲比返家用父母、買禮物比屋企人、搶平機票去旅行
突然有一日，我姑媽同我講，無讀書嘅話認認真真搵份工，唔好成日返炒散咁辛苦，賺返嚟啲錢好好儲住佢，唔洗成日買禮物嫁
嗰一刻我真係感覺到屋企人對我無限嘅體諒同愛錫
正常人最尾一個sem quit school仲唔比人屌到飛起咩，但我所有屋企人由頭到尾都無話過我一句，無又拆穿我
我只想講一句我出世喺依個家庭真係好幸福

細個比媽媽攬實黎錫嗰種開心
實在 安全 覺得係永遠既感覺

似有幻無嘅感覺⋯⋯一大班人講再見嘅時候，同一個舊同學對望，個刻我同佢嘅眼神，就好似會將以前錯過嘅交雜延伸落去。

返part time 出糧請呀爸呀媽飲茶
連平時不苟言笑嘅呀爸都笑到見呀唔見眼

見住呀爸一日殘過一日 不如你唔好再返工啦爸爸

親人離世
睇返佢既相 係相入面笑得好開心
仲未接受到原來佢以後都再係呢個世界上既事實
係永遠都唔會再見到
已經消失左
係一種我唔敢接受同相信既感覺

好好珍惜老母，我約左老母食飯食左幾次，佢都有藉口話唔去 ，雖然唔是同住，但有時都想見下

返FT之時唔好姑寒，俾多啲家用老人家享福喇

利申 : 俾一半，另外不時請兩老食飯

😔第一次射精

但係好奇怪
我老豆一早講到明唔會俾身家我 話想我自食其力
其實有d嬲
不過佢留返黎享福都好 我驚我敗哂佢d錢

西方人唧思維何嘗唔係一分不留下一代

不過始終係東方人，口係咁講，點都會留定條後路俾你的

第一次玩震蛋到爽 一直以為玩呢d好變態
但玩完先知女仔嘅身體構造真係好奇妙
對左自己差唔多廿年都唔知原來可以咁爽
個種覺得羞恥但爽到癲嘅交錯感覺真係難以形容

介紹咗女朋友入自己公司做 從朋友口中得知佢同啲同事講同我只係朋友關係 果下個腦真係一片空白
過多一星期比佢飛埋
呢個女人真係好痴線 好多忘記唔到既感覺都係佢比我
例如分咗手先知佢係鍾意女人

親眼望住我婆婆過生 醫生照佢瞳孔宣布死亡果一下 我永遠唔會忘記果刻有幾痛 個人喊到成個細路仔咁
由每次去探佢都笑笑口同我傾計食飯 去到佢慢慢唔認得我 最後去到佢已經無晒反應 只可以拖住佢隻手既地步
果刻你乜都做唔到既心情 係幾咁可怕 幾咁無助

所以陪多d屋企人 唔好覺得佢地煩 無左就真係無左架啦

第一次同中意嘅人攬住嘅時候
嗰日其實一路心思思想攬住佢 點知去到就嚟分開嘅時候佢竟然講咗句類似話自己好好攬嘅說話 我聽到就忍唔住撲咗上去攬住佢 嗰下好放鬆好放鬆嘅感覺真係好難忘

仲有佢第一次拖我嘅時候 真係好開心

見到家人臨過身前最後一個笑容既感覺

陪住女朋友喺病床
直到佢走
仲記得佢痛到冇左理智 揪實我件衫果刻
只可以不斷加嗎啡

你好嗎？

鐘意人但人唔鐘意你
hea應你

到你分左手 屌到屎眼未

佢知我放唔低一個人 但佢唔知係佢

朝早上網check jupas見到自己入hku嗰刻，老豆老母衝埋嚟攬住我

屋企窮，獨仔，入咗搵食科

我唔想係呢一刻衝出去做水泡

鍾意左個女仔好耐 一直無講 之後佢俾個best fd追到
仲拍左好耐拖 之後個best fd俾綠帽佢戴 跟住佢好sad
就去陪佢 安慰左佢好耐 跟住再表白 點知佢話個ex搵番佢 想同番佢一齊

親人離開嘅感覺
好記得個日嘅傷痛
每次諗返都會喊

第一次比女含 真係好難忘
原來世界上有野係咁舒服

我同你一模一樣

老豆過身果吓
果種感覺唔識講
剩係係到打自己，但喊唔出
因為老豆係屋企訓住走，見唔到最後一面

樓囉 應該唔會要我訓街掛

黎明來臨之前就係黑暗啊 撐住

你上堂問問題係咩階段？小學？中學？大學？

其實都過左一年 但係仲係日日都唔開心
翻工同事 出街同朋友又要扮冇事

遇到一個可以令你做個小女人嘅人

就係咁推動咗你奮鬥啊

啱啱同ex分開個時，日日行屍走肉咁，晚晚訓得3個鐘就醒，過左排有一晚突然發夢同佢係返一齊，好開心咁。

係夢入面佢話：好想以後都同你係一齊。
我窒左一窒回返佢：可惜我發緊夢

之後流眼淚流到醒左，個種清醒嘅痛苦一世都忘記唔到。

利申：依家好快活，佢都結左婚，得啖笑

無曬感覺 起碼你唔會再失望了

I know that feel

小學到中學到大學都中意問問題
中學比人鬧過我
你問撚夠未呀
Outsyl野冇人想知呀on9

係真係要時勢嘅

始終係你親身經歷 真係唯有你先最明白
可唔可以調轉諗 之前做得唔好嘅 相倍做好返 幫有呢方面需要嘅人？

分手唔敢係屋企人面前喊

搞笑得黎又幾q

你家姐可能只係唔識表達愛 其實可能佢都係心痛你

有時唔知自己點解都會無啦啦諗屋企人過身嘅畫面
但係一諗到都已經喊 同埋好難過
你親身經歷就更加真實

真係好特別 好在人無事

係咪心理變態 ？
咁做嘅用意係邊？

一見到真係百感交集
心入面好似千軍萬馬打緊仗咁

發生咩事 ？

好好多就好了 就算唔好
都唔使迫自己好

第一次射精，之後點射都射唔返個感覺

自問冇咁既能力 所以呢家都唔會同人咁friend 同close
鼓勵既說話我識同人講 但我偏偏鼓勵唔到自己去改變諗法 去move on

同屋企人去旅行
去到旅程嘅最尾一日 個ex係WhatsApp同我講分手 然後block哂我所有野
果下個心真係痛到好似透唔到氣咁 係條街一路行一路喊
食飯果時諗住可以忍住唔喊 因為唔想屋企人擔心 但最後果兩行眼淚都係好唔爭氣咁自己流落黎
到搭飛機翻香港嘅時候 有一下直頭想遇到空難 死左佢算數 果陣應該真係痴左線
但係呢下心死嘅感覺 我到依家都仲記得
好想move on

共勉之

第一次四目交投對望,成個人比佢對眼吸左入去咁

第一次射既感覺

仲好記得 個日我叫佢上我屋企講清楚
但最尾佢都係要走 我就扮無野 話攬多一次
個下真係好唔想佢走
原本我之前以為分手我最多咪喊下
到佢走左之後我閂埋門
原來人係可以喊到撕心裂肺
喊到透唔氣 想打比啲fd問點解
但係聲都出唔到
成世仔都未試過咁

第一次去喪禮係送阿公走，嗰日落住毛毛雨
個氣氛我呢世都記得
之後去火葬場，親眼睇住屋企人㩒掣嗰下
原來生離死別咁痛咁難受

永遠唔會忘記收到醫院電話
即刻狗衝去醫院嗰種感覺
雖然個心預演過好多次
但真正嚟到嗰刻都係好難接受

被含撚同綠帽

以為自己9成9追到人 點知同個ex復合返 先知自己係水泡

幫人含

被送帽無半句對唔住
記到而家

寂寞也揮發著餘香
原來情動正是這樣

我都試過俾中女miss當眾屌

實力嘅差距，輸到仆街嘅感覺

再尋找已遺失 初吻感覺

發現老豆有個私生女既一刻

如果你錄音個個都爆埋你D錄音俾人聽真係會自殺

挽留唔倒佢 同佢面對面分手 最後一次望清楚佢個樣 摸下佢塊面 撥下佢d頭髮 拖住佢隻手 懷念下以前訓喺佢隔離朝早起身就會做曬呢d動作 然後望住佢走

好L心痛

下定決心唔再搵佢既果一刻

去到東京食完沾麵道、一燈行出舖頭嗰下發自內心嘅狂喜

A-level放榜得中英文合格，其他U晒
拎住張紙冇乜反應，見到個個同學都打電話，我又打埋一份
打通左第一句說話講左4-5次都講唔到出黎
「我U撚左....」就係咁喊

第二日walk-in asso搞掂左，覺得又好似冇咩大不了
知道香港地真係有錢有書讀

好細個嗰陣將唔知乜乜藥膏當咗嘢食嚟食，嗰陣化學味反咗我幾日胃
仲有細個當咗隔離杯嘢係水 一啖飲落去 燒酒嚟

抑鬱症發作果種絕望感 成個人得個空殼
為食而食 完全無食欲 別人簡單一句話就可以觸動每條神經

呢段時間真係領悟到好多野

係不辭而別？

身邊有無人可以同你傾訴下啊？

愛廸生都試過因為問太多問題 畀人踏咗岀校啦
不恥下問
你落堂再問 佢地咪無聲岀囉

能醫不自醫

當年第一次見到初戀笑既時候，仲要當時係未識佢

中出

食大麻 好撚正

係靈堂望住自己好朋友嘅遺體 同埋個氣氛 真係一世都記得

另一個係最愛嘅人同自己朋友搞埋一齊 個種背叛 又係唔會唔記得

愛廸生都試過因為問太多問題 畀人踢咗岀校啦
不恥下問
你落堂再問 佢地咪無聲岀囉

係手術床上面打則身做半麻醉手術
望住個鐘一邊比手術刀切一邊倒數過元旦

我把結他

佢就係你嘅知音人

第一次被含

18 年黎第一次見老豆喊

有科我無過有A但竟然攞到

ex 屋企人過身
我唔可以係佢身邊陪佢
幫唔到佢任何野甚至唔可以幫佢分擔痛苦
個種感覺好心痛好無奈好無助
當作佢屋企人係自己屋企人
為佢心痛更為佢屋企人心痛

最後我變左外人
外在加內在既原因
佢提左分手
好似俾上天叛左死刑
判左緣分斷絕

對我黎講
我想同佢共患難想幫佢分擔
更加想放下以前既拗撬陪佢行落去
但佢完全將我擋在門外
個種感覺心痛到想死

追到live
諗起我又要自己一個人了

竟然係街到喊

俾人推入手術室個一刻 個種害怕死亡 空虛嘅感覺
唔知點解啲眼淚係咁流

利申：心臟病手術 有一定嘅風險 好在冇事

見到你慌張既樣

高潮

試過被分手之後去箍煲

我買左一個$4000既銀包送比佢

因為好耐之前應承過送俾佢

係生日禮物（諗住食飯時送比佢）

但佢叫我係樓下等一陣

一等 等左成粒半鐘（好記得）

到佢落街啦

話我知佢約左人去蘭桂坊飲酒

果一刻我好傷心

之後二話不說拎份禮物比佢

然後同佢講

我地一齊左兩年

係我最開心既兩年

我地可唔可以由頭黎過？

佢話唔好咁啦.....

然後同我講好趕時間不如一齊搭地鐵

出去食翠華

我話我唔食

之後同佢落到中環

我搭巴士走

佢亦都頭也不回 走左

最後我係巴士流淚了

過左幾日 佢話係我樓下

想要番所以野

我執完之後攞比佢

再求復合

佢都係話唔好咁啦

叫我好好照顧自己

然後望住佢上的士

自此之後就再冇見過佢

亦冇聯絡過....

往後自暴自棄左五年.....

利申：依家我有一個很好很好很好的女朋友

你做左20年pastpaper連你呀sir都覺得你有level5跟著你考個3

勁度傷心 被抑鬱折磿 想自殺最後發覺做唔出 好想救番自己既一刻

背叛完人 唔識改 三番四次 到最後人地真係離開你 恍然大悟 但係已經返唔到轉頭 咩都做唔到個種無力感 好痛 所有野都係有因有果 自作自受

插錯窿

俾人屈嗰種感覺真係好撚慘

係呀 但你已經習慣將佢成為自己生活一部分

第一次係M3e92 launch control 既感覺

係Vegas 飲醉酒攬住佢既感覺

覺醒自己應承個女仔同佢一齊係因為自己想試下拍拖係點而唔係真係鍾意個女仔

認真，第一次鐘意人嘅感覺
個陣中一，真係好撚難忘

嫲嫲過身，仲要由我發現個心跳突然變0

同男朋友嗌交，佢講咗句話去揾朋友傾計，過多一陣同我講對唔住，因為用apps同人傾計，仲話講咗啲咸濕嘢，諗返起好介意

EX做手術時係屋企等電話冇訓覺

兩個月前你同我講淡左唔想一齊
兩個月後你無啦啦msg我問我過成點
見到果下呆左 然後攬住我身邊個fd狂喊
大佬你叫我點過得好呀

果種無力感我永遠都唔會忘記

個陣個ex同我講分手 個陣係第一次失戀 之前都拍過一次 不過個陣係和平分手 就冇咁sad
個ex我一直都以為我冇咁鐘意佢 就算有朝一日散左我都唔會唔開心
點知到佢講分手個日 個人真係喊到崩潰
冇同屋企人講 因為佢地真係仲以為我係乖乖女一直都冇拍過拖
冇同frd因為個陣係聖誕前夕個個都chur緊final
我就死忍爛忍 晚晚等屋企人瞓晒先敢喊
晚晚Whatsapp都同佢講好多野 但佢從來都唔會覆
瞓教瞓唔長 晚晚都紮醒睇下會唔會有佢Whatsapp 但一直以黎只係收過一次 就係佢話 你徹底放低我啦 當我係衰人等等等等呢啲廢話
個陣final就緊係冇心機溫啦 日日係屋企扮到冇事
以後有一次個frd約我出去行街 咁我真係頂唔順係cwb喊左出黎
佢知我係因為分手而喊 但佢竟然講左句 喂 唔好係大街大巷度喊啦 好肉酸呀你 整衰埋我 你可唔可以唔好再喊呀 唔分都分左啦 你仲想點啫
我個下內心真係崩潰 呢個frd我好重視 個感覺就好似同一日冇晒男朋友同埋呢個frd咁
仲記得個陣真係極眼淺 次次考試前都會入廁所喊
完晒Final 搵左份新工去返 又咁話開始新一個sem 個陣返工chur到自己好忙 好啦終於叫做可以開始放得低佢唔再咁排住佢
後來3月個陣有一次同依家個男朋友無意中傾起女呢個話題 我同佢本身都好傾既 傾傾下 我就將同ex由相識到分手既種種開心同唔開心既事都講晒比佢聽 個陣本身係lunch time 佢聽我聲淚俱下咁講 一邊遞紙巾比我一邊拍住我膊頭 堂都冇上就係聽我講晒啲事 係喊完呢次咁勁既之後就徹底放低左個ex lu 後來佢就做埋我男朋友

其實講左咁多 最難忘既感受一定係由最初你諗住你擁有左全世界 有男朋友有知己 失去晒佢地連自己都失去埋 自暴自棄到後來有人係你身邊陪住你走出低谷重新振作返既呢個過程 好多謝識到依家個男朋友 因為有佢我先放得底

委屈 吃力不討好既感覺
做幾好人地只會覺得應份
一次唔好就抺殺你做過既事

第一次拖女仔手，當時未係一齊，果種緊張不安真係形容唔到

由好細個已經唔係同老竇一齊住，
有一年同老竇去咗日本旅行，
經過一間夾公仔機嘅鋪頭，
我同佢講有隻公仔我好中意好想要，
然後佢即場話夾比我，試咗勁多次都夾唔到，
我同佢講話「算啦唔緊要啦」佢都依然繼續試，
用咗足足兩萬円最後終於夾到，
個刻忍唔住衝咗埋去攬住佢
個種感覺好深刻

同阿媽去街市 路經魚檔劏緊魚 魚鱗一野飛落隻手度

比人無視，冷待，發脾氣 會好憎佢地
不過睇開啲 成世人無可能每個遇到既人都會對你好
所以珍惜對你好既人算

仲有比人屈
屌你老母 我冇做過啊仆你個臭街
他朝君體也相同

當知道佢俾帽我戴個陣
一個你仲係好愛佢既人，而佢已經離你而去個感受
除左死別以外最痛既就係生離

孤獨
窮

試過成堆人忘記左自己既存在
明明記得自己個日冇同佢地食飯
但佢地好堅持我有去
個種感覺好恐怖 冇人信你 自己又明明記得

喺機場踏入境內嗰一刻，終於知道原來自己一個留學個種興奮同徬徨嘅矛盾心情。

呢十年. 我每一日每一刻每一個自己一個人去面對所有事情果種感覺都好難忘

好想有人可以同我分享分擔... 但我冇

死老豆

第一次見到初戀對象竟然面紅

當你好信一個人
然後佢背叛咗你
你原諒咗佢
但佢又再做啲傷害你嘅事
個種失望到淡然嘅感覺......

乖

生離死別
明明知道佢隨時會離開你，
以為自己已經有心理準備，連善終服務都搵好
但望住佢離開，個心真係好痛
喊足一個星期
(順口講埋:佢頭7果晚唔知係咪心理作用，feel到佢搵我，本身份人比較遲鈍，都唔信呢樣野，諗番起可能係剛好同心理作用借)

係愛情上經歷數次嘅失敗
某程度上我好似對愛情完全失望
每次都好into一段感情 好想做到好體諒 好好嘅女朋友
當你無限付出 好想完全滿足對方 一心一意 好專一
我唔係個d死港女要人送返屋企 可以AA制
當男朋友有嘢做個陣 好識做 唔會煩住 比時間佢做野
但次次換黎嘅結局都被分手
被玩弄感情 Long d淡左 帶綠帽 性格不合 唔岩timing
總總嘅原因 我呢個人係咪唔值得擁有愛情
我已經變到銅皮鐵骨 好似唔識喊
我知道喊係無補於事 人總要上路 變到好獨立
唔想係外人面前表露 變到好識做戲（扮開心無事）
我知道無人會想睇住你喊 會厭你煩 唔想理你
有時覺得自己好可怕 點解自己會變成咁
有好多時我會想自己毒撚 聽住歌 發下牛豆
反思下人生 點解咁失敗 點解個個都要拋棄我
我係咪唔值到擁有愛情 同一個會錫我嘅男朋友

考完車被人叫名入房拎結果
知道自己1take pass個種超超超開心感覺
諗返起都識笑

1. 好朋友打電話黎同我講 今日有個女仔同佢share佢同左我男朋友上床 聽到個下 個一種撕心裂肺嘅痛 永世難忘

2. 身邊每個人都好脆弱 係咁同我傾訴佢地煩緊嘅野 但其實係我身上發生左比佢地更無力更攰嘅事 但為左想開解佢地 就繼續好努力咁去講啲安慰嘅說話 幫佢地分擔下啲負能量 個下心入面攰個種感覺 又係好難忘記...

以前小學個時有班朋友
我當佢地朋友 但其實佢地暗啞底唔鍾意我
個日大家約好咗一齊出街玩
本身成班人一齊行緊
然後佢地毛啦啦開始跑
我嘗試追佢地但最後追唔到
之後我係咁打電話比佢地 佢地又冇聽
成班一齊失蹤 得翻我一個人
後尾先知佢地夾埋一齊耍走我 有心趕我走
我當佢地真心朋友 係個一下先知其實佢地一直唔鍾意我
個種比人背叛嘅感覺到依家都仲記得
唔係比一個人背叛 係比一班人背叛
諗起都好心寒
後嚟都有幾個入面嘅fd同我講翻 其實當初都唔想排斥我 鍾意同我玩 係朋輩壓力逼到佢地冇得揀先會咁做
大個咗 即使知道依啲事其實都唔會再次發生
但每次有fd話行開一陣
我都會驚 我係咪又要比人dum低 係咪要拋棄我
讀馬鞍山某間小學嘅你 好想同你講 你地當初貪玩嘅行為其實會影響人一生

我三歲果陣見到老豆打老母隻手流血
之後老母冒住危險帶我走
我十幾歲果陣講返俾我老母聽
佢都懷疑我得三歲有冇可能記得
因為佢從來都冇同我提起過
但呢件事已經刻左係我個腦入面

同最好嘅朋友鬧交得返自己一個孤寧寧嘅感覺 想搵人傾但唔知同邊個講

後悔無好好陪屋企人

Sorry ar

心知有日佢會離開 知道段關係唔會維持得耐
但佢就企係面前 我好唔捨得咁攬住佢 啲眼淚自動流落黎

仲有
自己心愛既人想同你分開然後同你講 你從來冇付出過 個種心碎既痛我諗我一世都記得 諗返起都好想喊 個心被掏空既感覺 痴撚線

第一次實習果陣 病房有個好可愛既伯伯
我日日都會撩佢傾計 照顧左佢成個月
後尾知道佢過左身 喊到我仆街
真係一世都記得生離死別係點

我明

重視嘅人當你只喺普通朋友

第一次俾人送返屋企搭巴士挨住佢膊頭俾佢摸頭訓嘅感覺 好有安全感
同埋亂過馬路俾佢拖實話會保護我 第一次俾人拖

會keep住好灰好灰好灰

知道之後種感覺好撚辛苦

男朋友第一次拖我手果下

旅行識既女仔 一路都fd zone
去機場走之前係的士後座goodbye kissessss

第一次拖同攬都好深刻
攬到實一實聽到佢心跳聲

起底睇你既故事 好奇想知散左未

每一次呼吸唔到好心痛
之後有人攬住自己講無事 佢係到

Retake DSE由NO OFFER變三大既感覺
完全係靠自己既努力同意志力 咁大個仔最有成功感既一次

鍾意既女仔claim自己單身
直到有次去完玩走個陣
佢男友黎接佢
佢拖住男友笑得好開心
個一刻真係

俾人背叛
做咗d冇得返轉頭既野
因為一句說話而破壞既關係

姑婆過身係靈堂摺衣紙俾佢果時望住佢張相諗起無同佢影過相果時跳掣地喊果種感覺
落決定俾愛貓打針安樂死果一秒 望住佢喘唔到氣連條脷都收唔番入去果個樣我永遠唔會忘記
之後係診所入面對住佢個身體喊到缺氧同埋啲血上哂腦果種崩潰既感覺亦都係永遠都唔會忘記

當日你用手指槍扮射我果個樣同埋果聲“標”永遠都係我腦海入面
夢
唉住你膊頭果種感覺
其實係你身邊果種感覺已經係獨一無二同埋無可能忘記既

知道男朋友同一個落club識既女仔一齊沖涼之後

男人 好多都忍唔住…

聽到由細到大好錫我既親戚突然過身既感覺
個心痛到好似俾人一刀插左入去咁，呼吸困難

最慘係佢都係堅持要落

唔小心指甲刮黑板，成個人毛管戙

分左手未

佢帶女番去係未同我一齊 所以未 有試過叫佢唔好落佢都係偷偷地落

分手啦不會長久的

lm

一年前有次成班friend黎左我屋企玩通頂
第二日其他人已經返左屋企訓覺 得返我一直好鍾意既男仔因爲要等上堂冇走到
佢同我一齊訓係我間房張單人床 攬住 仲不斷由頭髮掃落我背脊 第一次觸電既感覺
可惜最後冇一齊到 以前同初戀同埋而家同現任男朋友都冇而種感覺

忍。忍。忍。

Lm

拖手都扯旗

巴打

第一次完成馬拉松
衝線一刻想喊

夜雨
巴士站
傾心一吻
原來真係甜

感覺絕望到呢一世都爬唔起身
做咩都冇信心，就算要做之前都要諗左諗右，諗吓會唔會講錯嘢做錯嘢
然之後要用幾年時間慢慢搵番自信同決斷力

I know that feel
我係坐緊地鐵，然後成程車坐係度眼濕濕
好希望頭先無行出去佢屋企門口

個人好痛 第二朝起身扮無野
想同佢過埋最後平時咁既時光
佢話佢訓得好好 仲問我訓成點
我話我都好好
走左之後係條街鳩行
眼淚係咁流

以為同男朋友穩定期 點知去完旅行見倒佢手機嗌第個女仔bb 原來我去旅行果陣佢地日日facetime 見倒果下喊曬出嚟 feel到自己俾佢背叛咗 果下心碎真係忘記唔倒
利申第一次拍拖

食牛肉球食到甩左粒乳齒

過左咁多年，呢種感覺依然殘存

有我地陪住你 唔好喊啦

苦盡甘來

Exactly 係呢種感覺
當時都只係好想陪下佢幫佢分擔啲痛苦
但佢己經唔需要我
可能佢真係好辛苦
唔想再噻心機係我身上

好掛住你
希望你可以開開心心重新過你既生活

打坐個零鐘嗰種抽離清醒感

好恐怖 佢嘅反常行為真係會令到你對佢好恐懼
好在你最後同佢分咗手 同埋佢無傷害到你

同埋好在你哥哥返咗黎

姓葉?

非也

你個朋友咁講真係好差 完全無諗過你感受
好在你最後都遇到你依家個男朋友 繼續幸福啊

oh 我有個好耐無聯絡嘅朋友 家姐都係走咗
以為你係佢

對自己好啲 要錫自己

自己都唔錫自己 其他人點錫你呢 ？

即刻分 唔好諗

最後有幾張合照都好

花好多勇氣做果件事 真係會令人好難忘

好心酸啊

細個番pt果陣發發下呆 突然間前面經過左個女仔覺得一見鐘情，個心好大力跳左幾下。

自始都冇再試過有咁既感覺

O1

你都要開開心心重新過你嘅生活

多謝你
睇到呢句話真係瞬間喊出黎
呢間事先過去幾個月
係發生左佢屋企既事之後先分手
而家仲未能完全放得低
我會努力

我明白好難一時三刻就無事同放低
就算耐咗 都好難完全唔再被佢影響
因為你認真咁愛過
慢慢黎啦 想喊就喊
同時建立返屬於自己嘅新生活
同埋 吸收咗今次要學嘅野
成為一個更好嘅自己

以前中學 ex有另一個 明明分咗手
但我真係太掛住佢 4點幾放學 著住校服衝去佢屋企樓下搵佢
wts佢話叫佢落一落嚟見我 由6點幾等到9點幾
飯都唔食
終於見到佢個刻 我喊晒口跪係到叫佢唔好走
仲記得個日落緊雨 個地濕晒
但佢眼入面個份冷漠 同我個份自甘墮落感覺 一世都唔會唔記得

攬住自己女朋友 覺得好幸福

夢入面，
爬到上最高，
就到頂邊一下甩手跌撚左落去，
好彩半路抓返住。
果嘢離心力嚇撚到我差d有陰影

仲好記得係夢入面抓返住果吓成個人已經無晒力，只係靠意志仍然抓住。我諗依個應該係同現實情況發生時係一樣感覺

女朋友一開始同我講佢係處
但係兩個月之後同我講佢試過肛交

咪等佢啦 你咁樣永遠都係人哋嘅後備
你值個更好

關係真係要雙咁建立 辛苦你了巴打

心痛曾經咁卑微嘅自己

關係真係要雙方咁建立 辛苦你了巴打

放榜之後一兩日 同暗戀對象岀街 臨走嗰陣佢叫我 然後攬住我 同我講唔好唔開心啦 我差啲喺條街度喊 真係好窩心

不過依家同佢好似陌生人咁

thanks ar，不過我係絲打

呢幾日一直睇呢個post 係到個心好乸 好真實 原來好多人都係咁 正面啲諗 我唔係自己一個

同ex係中學同學 每年聖誕節成班中學同學都會一齊慶祝 當時已經分咗手半年 以為自己無嘢 放底咗
點知見到佢勁風騷 仲要係咁用電話 陰陰嘴笑 問其他人先知佢溝緊女 甚至原來同我一齊嘅時候已經溝緊
但一大班人開緊party 唔好意思喊 到凌晨散水嘅時候 我已經忍唔住 攬住其中一個朋友 係條街大喊 嚎哭嗰隻 停唔到個心好痛 喊到頭都好痛 呼吸唔到 朋友攬實我話：「你都忍咗成晚 盡情喊喇」

宜家諗返覺得好好笑 好青春

第一次拍拖 男朋友拖自己隻手果時

CE收成績表唔夠分原校升中六 喊到仆街
好似睇戲咁望住人跳樓 不由自主咁講咗句 仆街啦今次

相愛既感覺

仲有一個
細細個嗰時有一排老豆老母成日鬧交，
有一日，我老母同我講：「啱啱我叫咗爸爸返嚟(佢本身返緊工)，我決定如果都傾唔掂就同佢一齊死。」
佢一路喊，一路用好溫柔嘅聲線同我講：「應承媽咪，第日媽咪唔係你身邊，你要好好照顧自己。」
然後佢比咗一百蚊我，叫我落街食飯，叫我唔好咁早返嚟。
我仲好記得我一路喊、一路好慢咁行樓梯落街。
就算宜家諗返起都會好唔開心

好warm

就係呢啲片段構成咗你嘅青春 有笑有淚

咁最後點？

屈我俾帽佢戴，然後又俾我發現佢一直都flirt緊女

見到好似負面嘅感覺多過正面
等我留返啲正面嘅先

最後我返到屋企門口 唔敢開門
爭扎咗好耐看敢開 好彩冇事
不過都真係好大陰影

果時細個 知道件事 但唔識阻止
如果係今日 一定會阻止

不過同自己講算咗去啦 最緊要真係人無事

10歲左右既時候
有一日去公公屋企
見到佢變左光頭
後來先知係肺cancer電療啲頭髮無哂

另一次係光頭之後
住村屋我叫佢帶我去seven 買啲野
然後買完佢話比少少時間佢
佢想食支煙
「記住唔好話比你呀婆知！知唔知呀?」
唔知點解呢句普通既說話我好深刻
食煙真係好難戒
食緊煙既你亦希望你戒煙啦
雖然唔係親生公公(婆婆有改嫁)
但真係好錫我
公公我愛你

比左好大希望我以為你都好中意我， 結果原來你係無意咁比希望我追你

睇住老豆喺醫院由行得走得到昏迷⋯離開
最後果晚零晨佢醒咗幾秒
大家互相笑一笑，亦係同佢最後一個互動
果個笑容永世難忘
之後佢手腳開始凍
到天光心跳急跌
好記得部機係咁響，老豆對眼開咗少少
我同佢講放心，會好好照顧屋企同阿媽
再掃佢眼，佢對眼就合埋，心跳亦變零⋯

仲有領遺體果種冰冷感覺
同埋㩒掣火化果刻⋯

好掛住你呀，你喺果邊生活得好嘛？
第一次沒有你的世界盃，如果你可以陪我睇就好了

睇到個心都好唔舒服
你同你爸爸果份情

由正常視力變成散光400度

鑽石山火葬場紅色個粒制
下決心禁落去個下成個人即刻崩潰坐左係到喊

同感

仲要比自己認為最信任& 最close 嘅朋友出賣

諗住對人付出百分百，其實人哋一直都笑你戇鳩

等左五年啦 試過放手 結果都係失敗收場

自己一個去睇post rock
唔小心飲咗好多酒 食咗好多支煙
走嗰陣喺附近商場暈到睇唔到嘢滿天星咁
喺一間閂咗嘅舖前面暈咗成個鐘
每刻同自己講：「你得自己一個 要睇住自己 無人幫到你 XXX(自己名)你要起身啦」
嗰次係唯一一次搞到咁而身邊無人
嗰種感覺一世難忘
只有自己可以carry自己

阻止唔到
Btw 比人屈嗰種感覺都好痛苦

係啊 又係永世難忘
同埋好殺傷一段關係

下次一個人唔好飲咁多啦

比老師屈先嬲

叫雞個時同隻雞打真軍，中出隻雞嘅感覺

前幾日 喺電話到見到媽咪同我講 舅父走咗啦
知道佢應該要走好耐 因為痛苦咗好耐 但知道嗰一下都係好無力 好憎自己之前唔努力讀書 搞到人唔喺香港 媽咪又話唔使返去 就連佢最後一程都送唔到

當一個你熟悉既人變成過客既時候
個心鬱住鬱住既感覺

以為自己做唔到既野 最後竟然做得到
當下嗰種感覺 好難忘

仲有當你知道身邊有唔少真正對你好既人
你就會知自己有幾咁幸福同好彩 可以遇到佢地

有咩衰得過當時仲要俾佢搶埋男朋友
呢家覺得嗰陣既自己點解咁撚戇鳩 事實都擺係眼前
仲求佢唔好同佢一齊 好彩最後都醒覺絕左交
嗰排日日喊到連飯都食唔落 翻學又喊屋企又喊搭車又喊
搞到體重暴瘦 俾兩個認爲當時係重要既人咁樣背叛
真係心碎滿地

嘩 呢下好傷 完全FEE中到果下無力感....

試過畀個老師不合理咁罰
但小學唔識反抗
如果係依家 不合理我唔會理佢

見到前度拖住條女係時鐘出黎
個感覺永世難忘

係小巴站眼濕濕送一個鍾意既女仔上車，臨上車時佢問我有冇野想講，其實有，不過已經唔知講咩好，跟住佢上左車，望住小巴開走，果刻覺得自己好似同呢個人永遠都唔會返到以前。

仲有，係西鐵站隔住幕門望住ex既身影，果一刻關門，列車開走，以後都見唔到佢，呢一世就陪佢走到呢度。

冇散 唔想離開佢

你講不合理搞到我諗起細個去補習社補習要比人用鐵尺打手掌

分咗手先交換囉 未分手畀帽人戴

有口難言嘅感覺

中學同學用一個善意嘅大話安慰我
好感動，多謝

ex嘅態度突然變淡，自己feel到唔對路，走去一個人行山散心，點知ex就係嗰個時候同我講分手，我永遠記得一個人係大帽山山頂嗰種痛，成個世界拋棄咗我咁

影嗰下成個腦都係COD 嘅畫面

買50萬熊過夜，見到夜市adr升到仆街， 難以形容。

中學個時大人成日話青春期，人會突然開竅

嗰時讀緊中文科，成日都唔知啲課文講緊乜嘢， 測驗又要出貓， 背又要死記硬背

但係好記得有一日，小息嗰時，拎本中文書出嚟睇教緊個課 《岳陽樓記 》，突然發覺自己由佢嗰句先天下之憂而憂， 去到成篇課文開頭，係突然完全明曬，唔使人解都得，個種完全明白既心情真係好神奇，

之後唔知點解我中文科就叻咗好多 連帶其他科目都得心應手

見住媽媽係張病床上既呼吸慢慢變弱

會唔會都仲好信佢 （分手之後）
一方面信佢其實只係有野呃我
一方面信佢唔會講大話呃我
我知咁諗好on9 係果陣時喳

小學俾人屈講粗口（事源a事件：前一日同個高年級係車玩接龍，佢就接左啲粗口，應該有人踢爆佢就牽連埋我），拉左上去禮堂閣樓俾2個老師輪左2-3個鐘
但我完全唔知咩事（b事件：好衰唔衰個日朝早搭校巴又同個肥仔嘈，話佢死肥仔 ）
所以俾人審既呢幾個鐘，老師就一直要我認a事件，但我印象中就只有b事件
完全體會到電影入面乜都唔知，但又不停俾人逼供既受害者既情況

因為到最後佢都唔會係你嘅
同埋佢都已經唔再中意你
佢都唔會再中意你多一次
放低啦

第1次打飛機...

突然之間擁有咗讀書技能

呢一幕應該所有香港人都好難忘

好似人生前十幾年白過左
未試過咁想讀書
未試過咁想睇多幾篇文

不過我都係小學讀書唔係幾好
但一上中學就180度轉變咁
可惜我無好似你咁 變勤力咗

當年考AL 好努力咁讀書 辛苦到PK
拎cert 既一刻，望住上面3條A
果種感覺真係好開心

付出有回報

細個明明冇做過既野比人屈

失戀 有種個心揪住痛既感覺

家人/寵物過身既時候

邊有可能發事 比著宜家 佢一定比人投訴到痴線
你都真係好乖 咁都抄

你講起中文老師我就諗起一件事
話說中學考完試準備派卷
我就大大聲問老師邊個最低分
我問極佢唔肯講
派完卷我發現最低分嗰嗰原來就係我自己
好彩佢冇講到

好搞笑 你老師救咗你

初吻
乜都唔識
以後咀對咀個儀式就完
要個女仔慢慢教我點去錫人

明明已經過左一年冇事 睇你咁形容 種心痛出返黎又喊

原來大部分永遠唔會忘記既感覺都係痛

會唔會係因為我哋會放大咗痛嘅感覺
同埋太容易忘記開心嘅感覺 ？

無錯 個心入面好感激佢 如果唔係就真係衝出嚟柒

以後都唔敢再問

中學第一次見到初戀
俾人喚醒左心動既感覺
到分手一刻心死
之後傷害左一個一直安慰我陪伴我既女仔
知佢鍾意我就當佢水泡
無幾耐發現自己唔想害佢當佢水泡就無解釋無理由講分手
返學聽人講佢喊得好犀利 直到有次親眼見到佢上上下堂大喊 個情境到依加仲記得
好後悔傷害左一個好女仔 好後悔當時無好好處理
到依加都唔可以再鍾意人 每次都諗到佢喊個情境

冇機會再問 因為都成十年前

從此之後你就無再衝岀黎

諗起一首歌岩你 於心有愧

知道爸爸有cancer個刻先發現原來真係會發生係自己身邊嘅人到 因為關係唔太好 淨係要接受件事同接受點照顧佢都要一段時間
到佢身體轉差入icu 見佢有康復到 再又轉差
到最後都係捱唔住
因為同佢關係唔太好 無諗過對我影響都咁大 每次講起佢都忍唔住眼淚
有日放工就到屋企門口 突然諗起無咗佢好唔慣 無啦啦就喊出嚟

我都有試過，佢話從來都冇鍾意過我。係個時開始我性格都變左。

中學唔係太開心啲人又好功利
但臨考AL 識到班志同道合既朋友一齊搏
個段期間真係好辛苦但開心

其實我時不時都諗返起
雖然佢地應該唔覺得係啲咩

甜 : 世界淨返我地
苦 : 世界很返自己

攞獎

以後都唔會問類像嘅問題 變到好低調

到底要點先信我對你嘅愛

低調是美德

其實你心底好愛佢

低調到就嚟變毒撚

你好似唔洗訓咁

有兩個
1. 第一次真正 鍾意一個人嘅感覺
果陣仲年輕 其實唔太知感情係咩 唔知係咪咁就叫鍾意
都叫做有試過去馬 但年輕就係魯莽 亂咁黎之後知道可能無機會
過左一年 無咁熟 少左交談之後其實已經放低左 中間仲拍過一次拖
但分左手之後唔知點解 又同初頭個女仔熟番 仲熟過以前最高峰嘅時候
雖然果一刻佢已經有男朋友 我只能遠遠咁睇 好好㩒住自己唔好亂黎
但係我知道 最初果種感覺又番左黎 我又鍾意左佢
2. 同一個女仔 如果佢宜家單身
我一定會好落力好努力咁去追到佢
我唔敢講一定得 但至少機會比當初大幾千倍 而且我唔會後悔
只可惜宜家我地一個O 一個A
我好驚比人知我又鐘意左佢 更加驚會唔小心做左任何露餡嘅野
所以無同過任何人講 即使係身邊最熟 事無大小都一定會呻嘅朋友都無講過
因為我驚 會有人話我利用個女仔同我嘅友誼 黎滿足我一己嘅私慾

應該低調時低調咪得
成日都好夜訓 我都想早啲訓

一個人如果係無心知道你嘅付出
你做幾多都無用

timing唔岩

樓主冇覆我

出嚟做嘢之後就更加低調 好多麻煩人
早d訓啦絲打 皮膚都好d

巴打 我之前都好似你咁 唔係冇同女性朋友食飯咁簡單 直頭斷絕曬同女性朋友聯絡咁滯
有時一段關係唔係剩係講互相包容遷就就可以白頭到老
即使互相都愛大家 都可以性格不合而分開 好多原因

一齊笑

咁我無論年齡同情況都差唔多
我仲要衰多你一樣 冇積蓄 冇事業
老土啲講句 時間會沖淡 加油巴打

可能睇漏咗 幾多號留言 ？

與世無爭 自得其樂
講得好岩啊！ 我會努力

中學時初戀：
個時啱啱表白完，佢話暫時唔想拍拖住，咁我就唯有等，一路都有keep住送佢返屋企。突然有一日送到佢樓下時佢比左封信我，我返到屋企一睇原來係佢主動問我仲鍾唔鍾意佢，問我會唔會因為上次拒絕左我而唔開心。我第一時間飛的去佢樓下，一見到佢就攬住佢同大叫『我真係好鍾意妳呀！』。個時係我表白左後嘅2個月，由地獄到天堂，由我追佢到成功我足足用左一年，個種成功感唔會再出現，永遠唔會忘記個一刻。

其實你應該皮膚好好

你點知

好青澀
好單純嘅喜歡同付岀啊

我識你真人

鳩up

個感覺真係同d動漫所講嘅一樣『當時我經已擁有全世界』。到而家我都會因為呢件事而好自豪但又會好內疚因我冇好好咁珍惜佢，得到後就會放鬆左，明明我係用盡心力去追佢返黎…

我都覺你唔識我真人

睇到都覺得甜 🍇🍇🍇

失去就係為年少嘅無知所付出嘅代價
至少 佢永遠係你心入面都係美好嘅回憶

暗/明戀個女仔十幾年，中學時執到佢張相一直袋係銀包
有日係地鐵遇到，行過去畀番張相佢

無限次幻想中的都排練好要講我愛你，但最後竟然係覺得騷擾左人十幾年，講左句對唔住

有時發夢見番佢，佢嘅笑容就係佢最可愛嘅地方，我好鍾意佢笑時個樣。好似上面某個巴打話齋：我唔想醒，一醒我就會停唔到咁流眼淚 多謝樓主覆我

人大個咗個個都開始結婚 陪女朋友 自己一無拍拖就變到好似冇朋友咁

好心酸啊
過咗咁多年 終於遇得返
但講唔到收埋係心好多年嘅說話
你句對唔住真係隱藏住你好多嘅情感

既然都返唔到轉頭
就將學到嘅野 好好依家嘅另一半啦

唔洗多謝 我都好鍾意睇你哋每個人嘅故事

約班老死岀黎聚下囉 唔keep就無架啦

幫自己條仔含撚 真心 嗰種第一次心愛嘅男仔 可以享受佢身體 其他任何sp都比唔上 之後再拍拖嘅男仔都比唔上

往事只能回味 可能佢又靚仔又可愛 佢身體會散發出香味
條野好香好好食 可惜

利申 已經分手3年

再也找不到這種感覺 冇男仔代替到

班老死有家室都唔係可以成日出嚟

可能因為我的朋友都未到成家立室的階段
所以我仲未明

年輕真好 過多十年你就明
如果好似我咁 咁唔好彩有個穩穩定定嘅伴侶最尾都散埋一條友 仲悽慘

冬天得幾度,走去柯屎
一野坐落好似冰咁凍既廁板
永世難忘

希望我唔會明 一直keep到
男人三十歲都仲可以係高峰期 下個可能更好

承你貴言 不過我未30嘅 不過過兩年就到

望住寵物呼吸困難，好大力吸最後一啖氣之後就無再郁

狗？

我考dse嘅時候都有朋友一齊溫
如果唔係佢地，我應該會瘋狂hea咗啲時間佢
雖然有時我都係自修室

就算佢哋唔覺得係啲咩都唔緊要
至少你自己擁有咗呢段回憶

咁更加好啦 你仲處於高峰期

我考dse嘅時候都有朋友一齊溫
如果唔係佢地，我應該會瘋狂hea咗啲時間佢
雖然有時我都係自修室hea

就算佢哋唔覺得係啲咩都唔緊要
至少你自己擁有咗呢段回憶

好掛住佢地特別係其中一個女仔
我第一個女神
之後既女朋友都係跟佢個feel搵

咁依家已經同呢班朋友無聯絡？

無好耐啦
我都係間中諗起
但對我影響好深

抽血
幾大個人都會喊

咁佢哋都算幫你嘅中學生涯畫低咗一個完美嘅句號啊

係咪成日都要抽 ？

希望過兩年高到 宜家仲係垃圾

以前成日都覺得失戀重返舊地喊呢件事好on9 無可能
但真係係自己身上發生既時候就好似拍戲咁 一行就流到成面馬尿

心痛嘅感覺 抖唔到氣咁

［member] 我分咗手都有舊地重遊 好虐心啊 [/member]

依家衝衝衝

鍾意嘅女仔同我講：你都dry左咁耐不如好好地搵個女仔拍拖啦。

差兩關

都係

問下佢 可唔可以搵佢 ？

繼續努力

佢有男朋友
我同佢關係似姊妹

咁無了 岀去搵岩你嘅人啦

小學個陣，放學見到女神，佢要行上天橋，我要行落天橋，落到地下諗住學電視劇d 情節望返轉頭睇下對方會唔會咁做，點知佢又真係有擰返轉頭，仲笑住係條橋同我揮手

如果感情事可以咁易咁淡淡然就好

恭喜你啊巴打

個心融咗

至少 唔好覺得一定要係佢

被人可憐的感覺
心諗：駛咩你可憐我

一追到手就

跑步跑到就抖唔到氣, 喉嚨有陣血腥味, 隻腳痛到爆炸個種感覺

你班frd又係咩人黎啊

點解會咁嘅

本身係我果班
一直都好fd

到依家仲有聯絡 前果幾日先岀咗去

被某個人愛過 又狠狠的被傷過

能傷我最深的人 偏得我心

同個女朋友分左手幾個月搵番佢佢同你講佢有第二個已經

無力感
好多時想做好一樣野
但就係做極都做唔到
事又係咁關係又係口一

事與願違

放心啦

放手啦

仲要唔止過一次 ,好後悔自己個陣唔大膽d

果時小學可能真係無追女仔嘅概念

中學個陣鐘意左個姐姐 大我1年 我追左好耐
見佢有男朋友 我就自動退場 唔想打擾佢
到佢同男朋友散左我就開始同佢傾多d計 陪佢

由一開始佢話唔到鐘意細過佢既人
到6年後 佢同我講 細過佢唔緊要 比到安全感佢就得
果個感覺真係好開心 我終於改變到佢 有機會啦
(有諗過可能改變佢既唔係我 但都當住係我先 )

然後個陣佢聲稱有2個人同時追佢 一個係我
佢會同我講另一個人點追佢 會做d咩咁 好似比哂提示我咁

可惜最後我表白完 佢同我講
「你知我唔會咁易應承架 」
我再花多左半年時間

最後 佢簡左另一個MK仔 之後我問佢我衰咩個陣 佢同我講 (我唔知點解個陣會咁問 )
「你一直開口講鐘意我 愛我 但你做出黎既行為同你講既野都唔同」
個下真係好Hurt 我呢世都記得呢句說話 呢種感覺
當然 原因可能係我唔夠MK

雖然我中間既時間都有拍過1到2次拖
但我真係好鐘意佢
時間維持左12年多
唔知幾時先可以結束呢場無限戰爭

我一直冇同幾多個人講過呢件事 但知道既朋友 唔好相認
Sorry for 1999

第一次比人帽
第一次比女朋友打左巴

第一次心動既感覺
後尾知道呢啲叫做愛情

第一次眼見自己最親人係你離開世界既一刻
我記得我唔開心咗好耐 到而加諗起都會傷心既感覺

第一次知道原來屌閪既感覺

第一次被帽既傷心感覺
我真係好唔開心 發夢到佢畀第二個拖住
我好記得我喊到發燒

第一次感受到爸爸嘅愛感覺
因為被帽我爸摸住我頭安慰我(個陣18歲)

我斷咗十字韌帶個吓感覺

我付出咗好多努力
但落空個吓既失落感

對唔住 我知道自己打得太長

系街度突然視線全黑，全身脫力，暈低前一刻既感覺

企係安全島爆喊

前度受咗驚 打電話過來 喊曬口咁同我講佢好掛住我

雖然你話我陪你渡過咗好多難關 但你最後都係對我好衰 你辜負咗我太多 但係你身上 我經歷咗太多第一次 我今世人好難擺低你 希望你可以得到幸福

真係好漫長嘅時間
你有無曾經諗過佢係收兵 ？

第一次拖手
真係好sweet
耐唔耐諗返都會覺得個心好甜
但係可惜依家已經搵唔返個感覺

講咗好多感覺岀黎
你記得曬 證明你係一個充滿情感嘅人啊

你爸爸好好
雖然係發生唔開心嘅事
但起碼你都好實在咁感受到佢愛你

係

好熟悉又好陌生

希望之後嘅人唔好再辜負你

亦都搵唔返果個自己

我老婆走左停止呼吸果一刻

試過中學同人玩地下情 puppy love
上堂周不時都會偷望下大家
私底下成日whatsapp 佢成日都會話好鐘意我
開頭都覺得玩玩下 之後就日久生情
大半年之後 佢對我愈黎愈淡 feel到好似冇再偷望我
然而多左望返以前佢鐘意個女仔
之後每晚發夢都夢到佢地一齊啊 曖昧啊
一啲我唔想發生嘅野 人地話通常發夢嘅野都唔會成真 我知道一切只係我錯覺
直到由以前秒回到幾個鐘去到十幾個鐘先覆我一次
到最後好唔捨得咁問佢：其實我地係咩關係
佢答我：朋友
個下真係欲哭無淚 反應唔切 靜係知道咩叫心如刀割
之後我地再冇聯絡 直到有次佢病左 我買左盒藥諗住完左lunchtime先偷偷地放入佢書包 點知係小息嘅時候比我見到佢鐘意個女仔親手比左盒藥佢 佢好開心咁笑左下 呢個笑容就係開頭佢對我嘅笑一樣
個種感覺好似咩都輸哂 發嘅夢都實現左咁

婆婆係加拿大住
成四五年冇見
考完dse第二日
一起身daddym mammy同我講婆婆走左
諗住去送婆婆最後一程
撞左interview同oral
個種感覺我一世都記得

希望順順利利

以前邊有收兵呢個terms
其實 依家諗返 應該都似
個陣冇理咁多

打完篇野 夜晚發夢又見到佢
想個夢永遠都唔會醒 可能我依家先係發緊夢呢

M痛 個個月都黎緊

諗起林宥嘉果首我愛的人
最殘忍係你見住佢哋嘅互動
但當初咁樣同佢互動嘅係你

係你現實中應該要醒啦
人生有幾多個十年？何況你已經12年

只係成日health check
唔係長期病~

喺屋企入面只有自己係多餘嘅感覺

讀中二嗰年，老母同我講：你唔死都冇用架喇。書又讀唔成，淨係識打機，住係屋企浪費我啲錢。

同呀哥比我就咩都唔係，只係一個負累。

他心裡每一寸 都屬於另一個人

咁你同哥哥關係好定差?

好。佢對我好好。不過我好自卑。因為我老母

唔係身體有事就好

你啲感覺都好balance喎

依家走咗岀黎未 ？

父母唔一視同仁真係會好傷

我呀哥細個嗰陣話想要細佬，所以我先有機會。本來就唔需要我。

撞咗車 爆氣袋果吓嘅感覺
好震撼

你同你哥相差幾多年？

即係唔會淨係得負面/正面
你正負面都有

巴打無事嘛 ？

冇事 醫院都唔洗入
但係成身震咗成晚

本來想講初吻好難忘
但個感覺最大 諗諗吓 真係炒車
好彩到而家都未再炒過車

6年 我18

認真呢？

打學界 同隊友完美配合既感覺
一接到波就知隊友要點做
已經搵唔返了

認真 就上兩個星期

約左個無再一齊嘅朋友，諗住同佢講聲對唔住，因爲我曾經做錯野傷害過佢，同埋之後已經無得再係學校見到佢，早兩星期已經諗好講啲乜
但嗰日佢話趕住搭夜機最後無來到，我自己係條街到靜左好耐之後喊左出來

仲未定到驚

咁你爸爸都係咁？

佢唔理我嘅 我都冇野同佢講

先18歲 但心理陰影係跟一世

畀人話得多 真係會潛意識都覺得自己係垃圾

唔會再有自信，但我偏偏仲有自尊，我唔服氣，搞到自己好唔開心。

其實一直知自己要醒 但唔知點解自己又唔太想醒

冇人救到我 我一直收收埋埋左好多年
每次發夢見到佢 我個日一起身個情緒會令我好似變左另一個人咁 但要持續幾日

但係你唔係垃圾
唔服氣就證明畀佢睇 佢係錯！

多謝你 你係一個好人

而家打份牛工 叫做食自己

始終都係要住喺屋企

而架有個好愛我嘅男朋啦已經
老套一句 時間會沖淡一切

我明呀

自己唔願醒 都無辦法
你覺得值得就好了
咁多年 真係唔係話醒就醒
諗起林宥嘉首 浪費

至少你同你哥哥關係幾好啊
同埋有一日 你都會成家立室 你可以組織一個屬於你嘅家啊

恭喜你啊 繼續幸福落去

都幾年前了 但真係好深刻
比曖昧緊既男仔拒絕
喺巴士上面忍唔住流馬尿
平時就算幾唔開心都忍到返屋企先
但嗰次真係頂唔緊

同前度講分開嗰晚喊撚到仆街 個心揪住揪住 好似個天lum落黎咁 一世都唔會忘記

呢種感覺我都試過 個陣仲要係地鐵到
好彩坐低佐 如果唔係我諗我會訓低

最最最唔會忘記嘅感覺係大家互相愛大家嘅時候
果種輕輕咁攬住大家 kiss下 深情對望
真係得初戀先比到

依家呢個 moment

我依家開心到訓唔到覺，因為我收到某一份工既offer，呢份工性質有點似公務員之餘，唔係咁多人以我呢個歲數去到我呢個grade，最重要有左呢份工，我人生可以望到上岸既路
我真係開心到訓唔到

辛苦嘅感覺，一個人跌倒時爬返起身照顧人

恭喜巴打
開心事陸續有黎啊

過多一段時間 你望返轉頭 可能可以一笑置之了

但係一諗起呢種感覺 難免有點難過

你可以休息下的 唔好迫到自己太緊啊

當我ex同我講佢情緒有問題 個種好想幫佢但人好驚佢有事嘅無助感

第一次出賣一個成是伏你既人

要一齊面對情緒病真係唔容易啊

出賣左個（以前）朋友， 而果個人成日係其他人到唱你 講你壞話

咁最後你點？

有個男仔成日聊我 搵我傾計 有時又有啲身體接觸咁
好難先鍾意人既我慢慢開始鍾意左佢

但之後發現其實佢一直都追緊另一個女仔
所以一直以黎佢都只係當我係fd 搵我攝下時間咁
最後佢當然同果個女仔一齊左啦

果種傷心失望真係到而家都仲記得
一直理性既我估唔到自己會為左個男人而喊
呢件事就我唔敢亂再去鍾意人
俾人牽住鼻走 影響情緒既感覺好辛苦
就算見到有好好既對象 都會逼自己唔好咁上心 唔好去鍾意人
所以呢幾年真係無再鍾意過人了

利申藍絲

應該係每次不斷由希望同失望之間徘徊
結果慢慢變到自己安慰自己會習慣既過程

咁係呢段時間好好咁放鬆下啦

唔好咁
唔好因為一個衰人而有陰影 唔值得

真係無希望就唔會有失望

你嘅堅強救咗你

如果可以 我想一直生活係虛擬世界 因為冇人識我 我先可以做到真正既我

現實世界太累了

最深刻一定係：

以前台灣讀書識左台灣女友
一齊左四年，畢業後我要離開返屋企，飛前個晚，
之前其實我已經預演左好多次
"今晚要同佢講清楚，我離開台灣前就要結束呢段無將來的關係"

個晚我車佢返佢去佢屋企附近，坐低飲杯野，
大家都知道咩事，但係成晚個過程好似以前平時咁無事發生，因為大家感情同關係重keep得好好其實，所以都唔想面對。

飲完我就送佢返屋企，依個時候個情緒開始黎料，
我拖住佢行行下同佢講左句話：我送到你今晚，之後就冇機會了。
然後自己就係條街頂唔住喊左出黎（平時我唔係個感性的人，出乎我意外）
喊到收唔到，未試過無助到忍唔住喊。
佢重安慰返我轉頭，邊飲泣邊攬住我："不要這樣，沒事的 "
行到佢屋企樓下，互相攬住左成分鐘，同佢講聲88 佢就上樓我就走。

揸車返屋企時突然又邊揸邊喊，成面眼淚，個心一直係度諗，過左今晚就會失去佢之類的野，好無助。

泊好車後佢打左俾我，入面佢喊得好勁：唔好走，唔好分開啦好冇？
個時的我坐左係河堤口聽住佢喊，我最後答應左唔會，試問個時我又點捨得拒絕佢
收線後一個人繼續坐左係個度坐到凌晨四點，再返到去同班frd隊啤到天光

呢件係2年前的事，我同佢lond d到依家，大家每年keep住飛去搵大家，每次見面都好開心去食好野帶佢去唔同地方玩，係真係feel到佢見到你，相處時佢係好開心，覺得自己有返被需要的感覺，呢個好重要。

黎緊六月到我返去tw搵佢
唔知重可以keep到幾耐，佢話明唔鍾意我呢度的生活，太迫，太急，太大壓力。

矛盾。

互相攬住一路deeptalk一路慢慢訓著
好舒服好暖好幸福好溫馨好難忘

其實都係嘅 人愈大 好似愈難真係開始一段感情咁
但係我覺得唔緊要嘅 係你嘅始終係你嘅
同埋可以調返轉諗
既然咁難開始 難得可以開始的話 就一定會好好珍惜

一個每日都傾計同會見到 好好好好嘅異性朋友
因為某啲事 一下就變到陌路人

我好掛住你

唔會永遠架

LongD真係唔容易啊
但好在你哋都係有心

唔使咁快諗咁多啦
到你真係想成家立室果日
你先再矛盾啦
依家就好好享受先啦

Quality time

係遺憾黎

打女人 不要得啦

既然開始唔到 即係都唔係Mrs.Right啦
唔使急嘅

無所謂架，覆到就盡量覆咋

見到自己鍾意嘅人，但係唔可以行埋去搵佢，又唔知佢對自己有冇feel，見到佢同其他異性有講有笑嘅時候，個一種心痛，痛到呼吸唔到，喊又喊唔出。
真係好難忘記。。😭😭😭😭

Ex親口同我講中意左我個frd要同我分手

瞓緊醫院ex同我講分手 打完針食完藥好攰但喊到瞓唔到個種感覺

daddy 臨終果日我仲考緊AL UE
坐到的士去醫院
10分鐘後佢已經捱唔住
媽咪話佢好堅強 好錫你 咁辛苦都捱到你黎
見住佢個人慢慢變白
果下真係好痛 痛到呼吸唔到
我同佢講 我愛你阿 你唔好唔記得我 我下一世都要做返你個女

係我唯一一次同佢講我愛你

果種好simple好pure既connection
幸福到唔知呢一生仲有冇機會感受多一次

中學第一次上台唱歌
有人歡呼
心入面果種興奮
後來跟本無辦法重現到

利申 怕醜仔

巴打因咩事？

血癌

第一次俾女強吻

落雨既晚上 大家都冇帶遮
同你係九展睇完戲 沖番去地鐵站
dup 到全身濕晒
望住對方傻笑既感覺

第一眼見到佢既感覺

初吻
第一下好溫柔咁錫落嚟
然後第二下就忍唔住打車輪
成個身軟晒

不過散咗幾年
仲未放低

之後仲要好似無野咁

可能因為我拍過
同埋都幾慘痛
所以我唔會好想有拖拍
完全處於順其自然狀態
有就有 無就無啦 NVM

好殘忍

之後你就會知道要愛自己

恭喜你的初戀是美好的

你媽媽講果句

人愈大 想要嘅真係愈簡單

突破自己

係你鍾意嘅女仔？

呢一刻講咩都好難安慰到你

此刻不再

獨特嘅經歷 重要嘅人
一世真係無幾多次

嗯，個種感覺好微妙。

真係好鍾意一個人嘅時候
就算分開 最記得真係會係開心同幸福嘅片段

女仔噉主動

有時好朋友、兄弟嘅陪伴真係最好嘅慰藉。屋企人同女朋友都做唔到呢種感覺

因為我以前好內向

望住好堅強既阿媽喱埋喊個種心酸

中學拍拖嗰陣有個男朋友
分手後我無挽留到
諗住比啲時間大家冷靜下
放學見到佢喺我前十米
我連講byebye都驚煩到佢
所以都無理到諗住返屋企
結果行出校門 去到馬路一個轉角位
佢轉右
我直行過馬路
就係因為向右望多咗一眼
見到有個女仔拖起佢隻手
原來個女仔仲要係我識
嗰刻成個人企咗喺馬路中間
郁唔到 然後踎低咗
個人delay咗幾秒 終於明 眼淚先開始流
幾個朋友見到即刻跑過嚟攬住我
拖返我去行人路
我依然踎喺度 郁都郁唔到
個心勁痛
但比朋友攬住 又有啲暖

前一天還是我的男朋友
後一天成為別人的男朋友

事隔好多年 依然記得呢個感覺

你暗戀既人係你放棄到七七八八嗰陣突然搵返你
以為哩段冇搵對方既時間我已經放低左，仲覺得其實自己都唔係好鐘意佢姐
但當佢突然間搵返你搵話題同你傾，我feel到個時間停頓左心跳不停加速，人地同你講咩都入唔到耳，跟住心情瞬間變好。
我先知我真係鐘意佢

挨係佢膊頭，好踏實好安心既感覺
可惜已過去很久了

928係夏愨道聽到天橋上面啲人話有差佬拎長槍行緊過嚟

冇錯。。。若無其事咁.....

第一次被表白嗰時
心口真係會有種形完唔出嘅感覺
忘記唔到

遇到真係鍾意嘅就會變到外向

辛苦你了

上面都有巴絲講928

被背叛嘅感覺
果刻真係好難相信

一同佢交流返 就見真章

當佢話 我曾經中意過你
聽到曾經呢兩個字
個心那住那住

其實我仲中意你

親眼睇住好姐妹同自己鐘意嘅人喺埋一齊。

#學習大方接受
#當年電燈膽全城熱播好么心么肺

但係你好姐妹知唔知你鐘意佢？

佢已經向前緊

第一次屌西個仲怕羞感覺

當然。

阿媽喊住同我講老豆出面有女人 要離婚 以為自己屋企一路好美滿 呢d事唔會發生喺我身上 一路聽一路忍唔住狂喊 好無助唔知點安慰阿媽

咁都做得岀

一下子幻滅
唯有好好照顧媽媽

然後又唔覆
根本攝時間 我真放棄

失戀
同埋每一次知道對方背叛自己，一次比一次重
最後結局都係被飛，後來幾個月之後知道又係帽事
嗰一刻雖然好難過，但已經覺得習慣
唔敢再去相信愛情，一直單身

我記得最後一次見時候，不停罵我，搵藉口想分手
又話叫我走，總之好多好難聽說話
然後我喺條街不停喊，喊到全世界都見到，忍唔到
一個17歲嘅男仔就噉喊住返屋企，繼續喊
見到個標題，就諗起往事
好難受

嗰段時間重要好多唔好嘅事情發生。
佢一早就同新仔了，毫無留戀
不過都唔係第一次帽了

咁努力用心去愛，甚至原諒多次出軌，結果都係噉
所以，至今單身。

希望喺度留底唔開心嘅事嘅人，都可以日後重拾希望

放棄 左 段 幾好的關係 的 失落感

我同你一樣
不過係地鐵站 然後喊到呼吸唔到既感覺
仲要聽佢講玩夠就返黎我身邊
呢一世都唔會忘記個種痛
利申 絲

人哋見到我就掉頭走，唔止一次

趕功課趕到不似人形果時為左俾驚喜佢
衝左去機場接佢機 一到左廁所都唔敢去 一直等佢
到佢見到我對住我笑果下

我諗就算我再鐘意下一個人我都搵唔返呢種感覺

睇清楚就得啦

點解要放棄 ？

就係好單純為咗想見佢一面
好sweet啊

絲打唔好返轉頭啦

點解？

自己嗰時太on9

你提到單純，我好記得嗰一日佢有講：「你唔好咁單純啦！世界有好多女仔㗎」一副嫌棄嘅表情

我好想講，既然我咁單純，點解又要忍心傷害我？

但係嗰時候已經泣不成聲，講唔到嘢
佢重好嫌棄：「我最憎男仔喊」
我一邊喊一邊答：「我好傷心啊……」

之後我有挽留 連續幾個月 但失敗

我相信世界上係有愛情，見到身邊有人一齊好多年

但我心裏面都知道
可能冇我份

多謝你 願意聽我訴苦

再sweet都無用 始終兜兜轉轉大家4年幾5年都無一齊
長期分隔兩地 只係靠msg skype聯繫
所以原來鐘意一個人真係可以咁痛

好中意以前嘅補習啊sir 覺得付出幾多都無所謂
佢話佢都中意我喎 但只係唔夠中意 同埋因為我係佢學生唔可以一齊
所以由得我付出 但唔會當我係女朋友
雖然你有幫返我補習 睇落好公平 但係邊個蝕底啲？
係架巴士上面發現佢unfrd我
之後wts 問佢 佢話唔想我干預到佢嘅生活
講到咁應該係有新女啦
然後順手block 埋我 我就係架巴士到喊到仆街
喊到坐我隔離個啊姨都嚇親
一直有因為dse而失眠 果一排更甚
完全瞓唔到教 又無胃口 連照鏡都憎自己 完全唔想見人
學都唔想返 同屋企人講我唔舒服 自製假期算
果陣考dse 我都頹咗一排
日日ff佢會唔會回心轉意
突然係自修室做做下pp 見到你request 返我ig
哈哈 我反而到依加都無accept 你
因為我唔想你干預到我生活
最後去到考mock 好忙好忙 先可以專注返學業
永遠都會記得呢種禁忌嘅中意同痛

不過你依加係點都唔關我事啦
我依加遇到個對我好好 好似我當時對你咁好嘅男仔啦
會一齊睇電視 會上佢到煮飯仔 會偷偷地接佢放工
想話比你知我依加好幸福啊
有名有份咁一齊 唔似得你啊

仲以為已經係男女朋友添

依家唔係就得啦

一個已經變咗心嘅人
係唔會再理你任何感受架啦
對於佢黎講 只不係好想擺脫你

唔會係無你份啊 只不過未遇到
最好係要壓軸岀場架嘛

覺得你都清醒
最後都無accept佢
繼續幸福啊

佢home town唔係香港 移左民
所以再美好都無用
一齊去過旅行有好多回憶 到而家我都唔知應該點

一齊上英文堂嗰種感覺
讀大學嗰時上英文堂 第一次見到你已經好想識你 分組既時候特登衝去你隔離 我地傾得笑得好開心
嗰堂英文堂係我讀左咁多年書上過最開心既一堂

雖然我地最後冇一齊 亦永遠唔會一齊

依家仲有無聯絡？
差啲咩唔可以一齊

真係咁岩一次機會畀你明白咗個道理

好多時候都係有始但無終

咁樣?

好愛過一個人既感覺
將個個人當成自己既全部
將個個人當做自己既將來

咁你會好痛

日日都聯絡 前幾日仲係台灣一齊玩

試過有年平安夜一齊過 食完野打算返屋企果時
佢突然同我講佢屋企既事 我聽到一半捉住佢隻手
同佢講有我陪住你啊嘛 之後帶佢睇多場戲先送佢返屋企

我都唔知爭咩先可以一齊 可能佢唔鐘意我 只係我一廂情願

你有無同佢講過你嘅心意？

佢啲反應係呃唔到人

畀人排斥果種個個都將你拒於門外嘅感覺 真係好難受 同埋會有個傷口

我前日都係咁..

無
每次見到佢都好想講 但每次up到口唇邊都收皮

好慘 巴打保重身體

有心了巴打
宜家就算係同佢哋出去
自己都好似凝住有啲嘢咁
好似有隔膜一樣

終於追曬，以前嘅回憶出曬嚟 永遠忘記唔到嘅感覺一定係初戀

中學時代大家4年同班，嗰陣第一眼見到佢就已經中意佢，當時大家都當大家朋友，會一齊補下習咁。去到中五暑假嗰年，我地終於係埋一齊，當時你同我講原來你都暗戀咗我四年，嗰一下真係好開心，開心到幾晚都訓唔著，終於知戀愛係咩滋味，嗰陣大家都好有信心可以一齊。仲記得放學特登行條少人啲嘅路，咁就可以拖住手一齊行，嗰種感覺真係好sweet好青春。我地第一次係出街係平安夜，最記得嗰晚送你返屋企跟住係海邊kiss嘅情景，個感覺一世都會記得 。到最後感情開始出現問題，最後係考完dse嘅時候分手，嗰下由天堂跌落地獄嘅感覺 。到最後我地入咗唔同u，間唔中見到佢啲story，見到佢好似有新男友，而我自己仲未可以完全放低嘅時候

另一個就係兄弟知我失戀，陪我劈酒，我飲到醉曬又睇實我，嗰種有人關心自己嘅感覺係一世都會記住。

打打下打到想喊 識我嘅唔好爆我出嚟

第一次女朋友講分手
第一次真係分手

你追曬咁多頁 勁啊
雖然你哋最後嘅結果 未必如你所願
但係好老土一句 至少真係開心同幸福過
你嘅青春都因為有佢而錦上添花啊

但其實你都應該做到幾明顯
咁你覺得佢對你係點？

不如你攤岀黎同佢哋講下？

要同呢個人講byebye嘅感覺

無用㗎啦
朋友如果只係開心嗰時一齊分享
有患難唔可以一齊跨過嘅話
我覺得都唔算係啲咩真心朋友

其實我都覺得佢對我好 每次去旅行都會買野俾我
我床頭仲有佢送俾我既公仔
食野會記住我唔食得啲乜同唔食啲乜

可能有好感 但未夠鐘意？又可能知一齊左都無好結果所以無開始？
不過點都好 無一齊就係事實

冇用啦
柒咗返唔到轉頭

所以都好矛盾，的而且確係有個好難忘嘅青春，但同時嗰種遺憾係永遠到彌補唔到

定係佢驚一齊會分手
但好朋友一世 ？

完全明白啊
段時光太好 好到真係唔想失去
但過咗去就真係過咗了 點都返唔到轉頭

咁可以做返好嗎？

係最需要人幫助嘅時候 有人伸出援手

asso yr2冇offer
同時分手
同時一個好重要既人臨死前問我有大學讀未，有冇女朋友仔睇下
嗰種痛恨自己既感覺直到今時今日都冇減退過

做得返好
但依家個stage係我做幾好都冇用，冇人在乎。
生活好單調、枯燥，成日都好似自己一個噉。

我都好想捉住佢問其實佢想點
我同身邊既朋友講過 都話我同佢完全係sweet到漏 都問我點解唔一齊

但我怕講左 可能連朋友都無得做 我唔想佢係我生命入面消失

直到依家先發現我既存在係意外 我一直都覺得自己細個做得唔夠好然後先會比老母鬧 但到依家廿二歲人都仲可以因為小小事鬧到我狗血淋頭 其實唔係我做得唔好 只係我係佢眼中我係一個負累

Panic attack

可能佢同你心態係一樣
就係驚一齊之後會分開 唔想無咗你
你平時除咗同佢見面，會唔會同佢text？
同埋你哋text嘅內容似唔似情侶 ？

以前成日覺得自己冇咩值得回憶，不竟人總要向前望，沉醉回憶無助現況，所以都唔會刻意去諗自己嘅感覺。

直到有一次無意中聽到失憶蝴蝶，勾起左對初戀嘅回憶，先發覺其實自己係一直迴避緊去諗自己嘅過去 好希望當日冇衝動表白，冇衝動咁係埋一齊。回想起過去同分手嘅畫面，傷感就湧上心頭，眼淚就湧出眼眶。心諗，到底點解會變成咁，個種失戀嘅感覺重現。

如果可以帶住而段回憶回到過去重新簡多次，我唔會開始而段感情。盡管會無左個段開心嘅回憶，但咁起碼我地唔會為對方留下傷痛。

我寧願好似失憶蝴蝶所講咁，

『就像蝶戀花後無憑無記』
互相曖昧/暗戀但無表白，就唔會留下印記
『親密維持十秒 又隨伴遠飛』
將大家僅有美好嘅交流當作回憶，然後就係回憶中延續這份美好
『無聊時歡喜在忙時忘記』
記得個陣可以會心一笑，唔記得亦無所謂
『生命沉悶亦玩過遊戲』
或姐咁樣會令自己無深刻嘅回憶，但係記得自己有開心過就夠

噉你唔係做畀人睇架嘛
至少你對得住你自己啊

果一刻真係心入面真係會好唔知點
但果一刻唔代表咗你之後係點架
唔一定要入到大學先有成就
你嘅人生未完 仲有岀頭天架！

你媽媽對邊個都係咁火爆？ 定淨係對你 ？

當時你係現場？

理智上要自己向前
但其實只係收埋咗係心深處
一個不小心 又逝起翻騰巨浪

同佢見一面都好難 因為長期異地
但基本上無時差 因為我讀書都好忙 經常性天光先訓得
我同佢係text得密 乜都講 我會話掛住佢 但佢唔會
但佢會同人講我對佢好好

我覺得 一係收兵
一係同你一樣心態
一係就好似你咁講 未到鍾意
如果真係第三個可能性
咁佢只不過係唔想失去一個對佢好好嘅人

真係寧願錯過，都唔想難過。
錯過可以彌補，係難過卻是揮之不去

錯過可以點彌補 ？
錯過係遺憾 都好纏繞

可以用再好嘅蓋過錯過左嘅。起碼或姐仲有機會糾正

我有諗過係收兵 但我又唔見佢有咁對第二個
連佢d朋友同屋企人都知我存在
不過可能佢真係唔想無左個對佢好好既人啦

但對我黎講 我識左佢之後 我決定唔再渾渾噩噩過日子
有目標 重新讀返書 會plan將來

愛一個人愛到寧願所有野都放棄晒既感覺
佢唔鐘意我同邊啲人聯絡就斷晒聯系
因為自己之前唔好 希望可以用盡自己力氣 去修補番佢業我既信任
知道自己最後未必會同到依個人一齊 但都仲係寧願付出一切
因為我知道依個人過得好 過得開心就足夠
亦因爲我知道自己好愛依個人 愛到我可以放棄埋自己

中一個陣明明約左同學睇戲
之後有幾個到左啦，都傾緊傾
明明話睇10:30場，但10:30都無人
個陣都未買飛既
之後到左個幾個人就無啦啦分別話有事
之後話一齊搭車跑走左
個陣係打算睇馴龍記
後尾因為太撚失落係條街到喊
因為其實佢地係有照睇既
由荃灣廣場喊到番到悅來坊
好彩都有個朋友同我傾電話開解我
中一個陣太撚唔識諗
明知人地唔撚so自己仲痴埋去
其實根本我on撚鳩
比著我依架一定唔撚會咁做
經一事 長一智啦
事隔9年都依然不時諗起自己有幾柒

完全了解乜感覺
試過中秋節搞活動 同班入面熟果幾個一齊去BBQ
點知去到得我一個
同一日俾五個人放飛機⋯⋯

心動一刻個心小小赤 大腦DDos 嘅感覺

如果真係好鍾意 但一齊唔到
真係會一直心掛掛住

如果爆咗 我諗未必會開2啦

有無後悔因為佢而無咗自己？

被拋低嘅感覺
不過都係人夾人架啫
可能佢哋唔係最岩你
勉強 大家都只會辛苦
過咗9年 你應該都已經搵到夾到同埋相處舒服架啦

咁寧願佢哋早啲講啦 好過你傻傻更更咁岀咗黎

觸電咁

細個嘅時候鐘意一個小學同學 升咗中學都冇聯絡但我成個初中都仲係好鐘意佢 後來大學grad trip自己一個去倫敦 唔知點解鼓起勇氣搵番喺倫敦讀書嘅佢 於是我地就喺倫敦食咗一餐飯

嗰餐飯 嗰個異地嘅氣氛 我永遠都會記得

越渴望見面然後發現
中間隔著那十年
我想見的笑臉 只有懷念
不懂 怎去再聊天

開啦 好好睇

其實我已經做到好明顯 我只係求其講左幾個發生過既事
去旅行果時試過佢上左我床一齊訓 佢雙人床 我單人床
試過另一次一齊訓 佢訓訓下拖我隻手 我一郁佢就鬆左

有時我都會諗係咪應該要做個了斷

唔敢相信自己鍾意左人

果日燒烤場坐滿人 我聽到隔離爐係到討論我係咪真係一個人燒烤
不過燒左一個鐘之後搵到朋友同我一齊燒

唔係情侶 但又好似情侶噉...
到你有一日真係頂唔順呢種含糊嘅狀態
你就會去搞清楚架啦

之後個畫面會成日岀現係腦海

咁都算好啲 之後同你燒先叫朋友

唔係情侶 但又好似情侶噉...
到你有一日真係頂唔順呢種噉糢糊嘅狀態
你就會去搞清楚架啦
編輯

那人圍繞住一股青春氣息 使內向毒撚不自覺地深深包圍係呢股氣氛裏面

係咪一見鍾情？

其實已經維持左4年幾

都唔算一見 之前無留意過人

當然啦，依架同好多人都相處得唔錯
不過係街喊實在太撚柒了

之後同你燒個d朋友真係要好好珍惜呀巴打
一個鐘到算係咁啦

佢住屯門 我地大欖燒 果日仲要中秋
佢完全係真朋友

宜家我已經讀完大學仲做緊野
但我都係咁憎自己

淨係對我一個 人越大越覺得我做到幾好都假

以為自己終於追到鍾意既女仔 係差在未confirm
但突然之間被人冷待
未一齊過都痛到仆街 個心被人扯走左咁
做乜都冇心情 個人冇左開心呢種情緒
而之後幾次再追女仔都係不斷重覆類似以上既野
不過每次既感覺已經越黎越少

一路打一路諗返
有時同班fd食飯 佢地個個都會望下wtsapp覆下女朋友 自己就連返到屋企未都唔洗同人交待
早幾日同D陌生人傾計 傾傾下問我做咩要做獨行俠一個人周圍去
我都唔知自己係鍾意自己一個人 習慣左一個人 定係冇得揀先一個人

你覺得可以咁樣維持多4年，8年，12年？

一留意就bingo

咁果刻的確好難受嘅
同埋你果時仲細吖嘛

睇清楚邊啲係真朋友
朋友唔使多 一個真心都好夠

改變唔到過去
真係唯有將來努力

佢咁問你 都係想你將來過得好
你依家努力 都係實現緊佢嘅心願

bingo 但衰唔主動

呢啲情況 真係唯有唔好理佢
有能力就脫離個環境 之後用愛改變返佢

可以食返餐飯 都算彌補返你之前錯失咗嘅勇氣

不明不白 無疾而終 真係會記住同掛住

果刻你諗緊佢 但點知佢係可以咁掂
男人身體很誠實 不可信啊

可以一個嘅時候 就好好享受
之後始終會搵到嘅

咁之後仲有試過心動？

個種原來自己真係冇朋友既感覺

我呀哥係我依家呢個歲數果陣已經同緊佢老婆拍拖
而我仲係成碌柒咁

佢大個咗好靚女

咁多啲上黎連登同人傾下計啦

男人唔急嘅 就算30歲都仲係好高峰期

哈哈 咁你之後都會掛住架喎